《香港傭兵》(34)

逢星期一至五，準時七點正有文出。

正皮負皮呢啲真係唔重要，大家肯睇就得喇。

下面係Facebook同紙言嘅Link，想睇返之前嘅章節都可以Click入去。

Facebook專頁

紙言

第一個Post 第1, 4, 6, 9, 13, 18, 20, 25, 28, 31, 36頁有文

第二個Post 第1, 3, 7, 10, 18, 22, 25, 28, 33頁有文

第三個Post 第2, 5, 8, 11, 15, 25, 30, 35, 37頁有文

第四個Post 第1, 7, 10, 13, 18, 22, 32, 35, 39頁有文

第五個Post 第3, 5, 15, 20, 25, 29, 34頁有文

第六個Post 第2, 9, 14, 17, 20, 28, 32, 34, 37頁有文

第七個Post 第1, 8, 11, 15, 19, 23, 32, 35, 37頁有文

第八個Post 第1, 2, 13, 16, 21, 26, 29, 33, 36, 38頁有文

第九個Post 第2, 6, 12, 14, 17, 20, 23, 31, 34, 39頁有文

第十個Post 第3, 8, 15, 18, 21, 24, 28, 35, 37頁有文

第十一個Post 第1, 4, 8, 17, 19, 22, 25, 30, 37頁有文

第十二個Post 第1, 4, 8, 12, 20, 23, 26, 28, 32頁有文

第十三個Post 第4, 8, 11, 13, 17, 22, 29, 31, 33, 36頁有文

第十四個Post 第2, 6, 8, 12, 14, 24, 29, 33, 36, 40頁有文

第十五個Post 第9, 13, 16, 20, 22, 28, 34, 37頁有文

第十六個Post 第2, 5, 10, 14, 18, 22, 25, 32, 36頁有文

第十七個Post 第1, 5, 7, 16, 22, 26, 31頁有文

第十八個Post 第1, 9, 12, 15, 18, 21, 31, 35, 37頁有文

第十九個Post 第1, 5, 8, 12, 14, 19, 22, 27, 30, 33, 36頁有文

第二十個Post 第1, 10, 15, 19, 25, 31, 36, 39頁有文

第二十一個Post 第4, 7, 12, 21, 24, 29, 32, 38頁有文

第二十二個Post 第8, 12, 15, 20, 23, 28, 31, 33, 34頁有文

第二十三個Post 第3, 7, 10, 13, 17, 19, 27, 31, 34, 39頁有文

第二十四個Post 第4, 12, 14, 16, 18, 20, 25, 29, 31, 34, 36頁有文

第二十五個Post 第6, 10, 12, 16, 19, 27, 29, 32, 34, 38頁有文

第二十六個Post 第3, 5, 7, 13, 16, 20, 22, 24, 27, 29, 32, 37頁有文

第二十七個Post 第1, 3, 6, 9, 11, 16, 19, 21, 26, 28, 32, 35, 37頁有文

第二十八個Post 第1, 5, 8, 13, 16, 20, 24, 30, 35頁有文

第二十九個Post 第1, 15, 30, 37頁有文

第三十個Post 第4, 8, 20, 27, 30, 36, 39頁有文

第三十一個Post 第4, 10, 12, 15, 20, 23, 26, 28, 31, 36, 38頁有文

第三十二個Post 第2, 5, 7, 9, 15, 17, 19, 21, 25, 26, 28, 29, 31, 37, 38頁有文

第三十三個Post 第2, 3, 5, 10, 13, 15, 17, 20, 25, 27, 30, 32, 35頁有文

到

報報
小饅頭

留名

風鈴

29果然係最少文嘅post

之後就係抗爭之路

簽到

撤退了希望大家平安

咩咕咪

大家都要平安歸來
仲要101見㗎

揚

願榮光歸香港

妹妹仔

光復香港

聽日突然有急事
所以會提早到中午12:00出文

早

發生咁多事，點解大家都係冇事發生咁返工
成件事好荒謬，前一日香港好似戒嚴咁，好多人俾人拉俾人打。但今日又好似咩都冇發生過咁一切如常

香港核心價值：返工

妹妹仔早

報報早

我敢保證就算打仗都會keep住返工

最核心嘅核心價值

風鈴早

各位早晨
起身校對先

上回講到飛揚夢見同阿月去市鎮公園玩貓貓。（其實本來飛揚係想帶阿月入去搞嘢...）
啲貓貓真係好鍾意阿月，但就好唔鍾意飛揚。
飛揚話阿月咁鍾意貓，第時搬出嚟一齊住不如養返隻。
阿月就話係真係鍾意貓嘅話，係唔會困住佢哋㗎。
阿月仲話要住就住喺私樓，仲要係新落成嘅！
嘩...要求真係高...
飛揚醒返，見到綽姿仲瞓緊。
飛揚諗住行緊啲...睇得清楚啲...點知綽姿就醒咗。
綽姿伸咗個懶腰，飛揚𥄫綽姿嘅內衣褲look都睇到扯晒旗...
唔得喇...唔得喇...唔可以再𥄫㗎喇...但真係好想𥄫吖...
「做咩吖你？唔舒服？面色咁難睇？」綽姿打量住飛揚。
『冇冇冇...唔係唔係...冇唔舒服...』飛揚都唔知係唔係唔舒服...
飛揚𥄫到好舒服...好想再舒服...但又冇得再舒服...谷住谷住咪好唔舒服咁囉...
「奇奇怪怪...」綽姿打量多飛揚幾眼，就冇飛揚咁好氣...
你都係唔好理飛揚啦...你越理飛揚，飛揚個腦就越亂FF...越亂FF就越要忍...越要忍就越係唔舒服...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

『呃...你唔瞓多陣先？仲早喎...』係咯係咯...你都係瞓多陣啦...

「唔喇。都瞓夠喇。」綽姿拎開件大褸，企起身，「煮嘢俾你食。」

『呃...都係等我煮啦～你去梳洗先啦～』綽姿啲廚藝真係不了...

綽姿諗咗諗：「嗯。」

望住綽姿拎咗件白色帶吊小背心同條白色底褲入廁所之後...

我都去睇睇仲有乜嘢食。

打開雪櫃摷摷...好彩都仲有食材～未去到山窮水盡～

用心咁煮返個早餐～綽姿就喺廁所梳洗～

“曬～咚咚～”聽住啲流水咚咚聲...滿腦子又係暖水流遍赤裸裸嘅綽姿嘅畫面...

綽姿把秀髮...綽姿條粉頸...綽姿對小饅頭...綽姿條小蠻腰...綽姿個屁股仔...綽姿對筷子腳...

同一個咁正嘅小妹妹一齊生活...成日都要忍住忍住...真係好鬼辛苦...

當我煮好早餐，放好埋啲刀刀叉叉喺餐檯...

“咔”綽姿都沖完涼，喺廁所行返出嚟。

望住又係淨係著住白色帶吊小背心同條白色底褲，用條白色大毛巾抹住把濕髮咁行過嚟...

好想扑嘢呀嗚呀！！！

冷靜冷靜...食早餐...食早餐...

同綽姿坐低食早餐，佢都好似盤算緊啲乜咁...

『呃...係呢...你今日都會返學㗎呵？』都係搵啲嘢講好啲...

「嗯。唔係嘅話茵婷又唔知會點...」綽姿邊食邊皺皺眉，「一陣佢又話要上嚟照顧我就麻煩。」

『哈哈～有人照顧都唔錯吖～』茵婷呢個妹妹仔都幾可愛吖～有佢照顧我都冧死啦～

「你又諗緊乜吖？」綽姿冷眼咁望實我。

『冇...冇吖...冇諗乜吖...』嘩唔係咁都俾你察覺到我諗衰嘢吖化？

綽姿冇我咁好氣咁擰擰頭：「你今日去搵啲精神液返嚟。」

『哦...』等等先...搵精神液返嚟？『點搵吖？』

尋晚東叔先話缺貨...

「自己用腦啦。問題寶寶。」綽姿含住隻叉，冷眼望住我。

『哦...咁...搵日倫買囉...』我記得日倫講過有需要可以搵佢㗎嘛。

「唔好。」綽姿含住條腸擰擰頭。

『吓？點解吖？』望住綽姿呢個含腸樣...我個腦乜都Load唔到...

淨係Load到...如果俾綽姿含住...我條...

「佢始終都唔係賣呢啲嘢...」綽姿一啖咬斷條腸！

『嘩！痛！』我條...我條...

「你做乜吖？」綽姿又冷眼望住我。

『我...我冇...冇吖...冇吖...』FF得太投入...『咩佢唔係賣呢啲嘢？』

「佢紿終都係賣情報...況且...」綽姿又諗一諗，「冇乜必要都唔好接觸佢咁多。」

『吓？你唔係成日搵佢買情報㗎咩？』做乜講到好似咁生保？

「就係要買情報先好搵佢...其他事就唔好喇。」綽姿又含住條腸仔擰擰頭。

『吓？又點解吖？我睇佢都幾好人吖...』又講咗唔少嘢俾我聽...又唔係吓吓都講錢...

「佢始終都係一個賣情報為主嘅調查型行者，冇必要都唔好欠佢太多人情。」綽姿又一啖咬斷條腸仔！

『我又唔覺佢有你講到咁斤斤計較喎...』講斤斤計較邊及你吖...

「你識咗佢好耐咩？短短一日都唔夠，知啲乜？」綽姿冷眼望住我。

『係係係～我識條鐵～』係人係鬼我真係分唔清喇～

「唔好再講廢話喇。」綽姿冇我咁好氣咁擰擰頭。

『咁究竟我要去邊度搵呢？』講咁多廢話都唔點條路俾我行。

「唉...就係唔識得自己用腦...」綽姿邊食邊擰擰頭，「去啲偏遠嘅地方。話唔定嗰邊啲SPIRIT商店會仲有貨。」

『偏遠？即係邊？邊度仲有SPIRIT商店？』除咗東叔同旺角嗰間，我好似未去過其他SPIRIT商店。

「開SPIRIT App睇啦。究竟你有冇睇過個App有啲乜㗎？」綽姿冷眼望實我。

『哦...哦...』有咩？唔覺嘅？

我就去茶几拎返起我部電話...打返開個SPIRIT App...

邊搵邊食...又邊食邊搵...

搵搵又撳撳...邊撳撳邊食食...

撳撳幅地圖...撳撳個齒輪...原來有得揀顯示SPIRIT商店！

屌！原來有啲咁嘅功能...早啲講吖...

我就一邊碌碌...一邊食...又一邊睇睇...

邊食邊碌邊睇睇...

綽姿話要去啲偏遠啲...唔會係呢頭...亦唔會係市區...

再偏遠啲...再碌遠啲...大嶼山...大澳？

的確！睇晒成個香港地圖，最偏遠嘅SPIRIT商店就應該係大澳喇！

又真係估唔到...大澳都有SPIRIT商店...

咁有冇貨先得㗎？

又有冇得撳入去睇睇？

撳撳個SPIRIT商店...冇...撳撳地圖...冇...再亂撳...都係冇...

搞錯吖...做乜唔顯示埋有乜貨賣㗎？咁唔方便㗎？

唔單止要講有乜貨，直頭應該有埋網上購物及送貨服務添啦！

我同綽姿都食飽之後...

「咁你今日自己搞掂喇。」綽姿就拎埋啲碟碟刀刀叉叉去洗。

『哦...』自己搞掂吖...

去到大澳咁遠...真係好鬼麻煩...

望住綽姿...淨係著住白色帶吊小背心同條白色底褲嘅背影...

綽姿嘅肌膚真係好白...白到好似識發光咁...

係仲處於發育階段...未年成少女嘅幼嫩美肌...

一對只有未年成少女先擁有嘅筷子腳...

如果我冇同阿月一齊...

如果係喺我嗰個年代識到綽姿...

我又會唔會...愛上佢呢？

今晚出完

三句預告

[Day 17－四出搜尋] PART 02

望住綽姿洗碟碟刀刀叉叉...

一直望綽姿...淨係著住白色帶吊小背心同條白色底褲嘅背影...

已經將[Day 17－四出搜尋] PART 01 Upload上Facebook同紙言

今日嘅文已經出咗喺第2頁

報報

「其實本來飛揚係想帶阿月入去搞嘢...」

上回有講㗎

咁呢個核心遲早一日會崩塌

我敢講打仗都仲要返工

大戰前夕圍個爐

齊上就落 凱旋歸來

聽晚都要到

早
我愛大家

早
大家今日要小心

早
希望大家都冇事

風鈴
大家都要平安歸來

上回講到飛揚𥄫綽姿嘅內衣褲look都𥄫到扯晒旗。
綽姿諗住去煮早餐，不過飛揚都係覺得自己親自煮會好啲囉。
飛揚煮好早餐，綽姿都梳洗完，然後就撐檯腳。
綽姿叫飛揚今日去搵精神液。
飛揚就諗住搵日倫買。
綽姿就話非必要都唔好搵日倫。
乜綽姿唔係搵佢買情報多㗎咩？
綽姿就係話淨係搵佢買情報好喇，其他嘢就唔好欠佢咁多。
飛揚都係諗唔明...綽姿就提佢去啲偏遠啲嘅地方搵。仲話SPIRIT App可以搵到邊度有SPIRIT嘅商店。
飛揚邊食嘢邊睇...見到大澳真係有SPIRIT商店。
不過就冇講有冇貨同送貨服務囉。
飛揚同綽姿都食飽之後...
「咁你今日自己搞掂喇。」綽姿就拎埋啲碟碟刀刀叉叉去洗。
『哦...』自己搞掂吖...
去到大澳咁遠...真係好鬼麻煩...
飛揚睇住綽姿嘅背影喺度諗...
如果飛揚冇同阿月一齊...
如果係喺飛揚嗰個年代識到綽姿...
飛揚又會唔會...愛上佢呢？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 17－四出搜尋] PART 02

望住綽姿洗碟碟刀刀叉叉...

一直望綽姿...淨係著住白色吊帶小背心同條白色底褲嘅背影...

直到綽姿將所有碟碟刀刀叉叉都洗乾淨...抹乾對手仔...

綽姿行去衣櫃...拎套校服放喺床上...

我就行到去綽姿身邊，拎起佢件白色恤衫...

綽姿望住我：「做咩？」

『等我幫你著。』我就將件白色恤衫，著上綽姿身上。

綽姿企定定咁，望住我。

我就幫綽姿扣鈕...扣佢胸前嘅衫鈕...

逐粒逐粒扣...好小心...尤其係扣到胸前...我都好小心咁...唔掂到佢對小饅頭咁扣...

扣好晒衫鈕之後，我就拎起條領帶，搭喺綽姿衫領之中...

幫綽姿打好條領帶，佢都係乖乖咁企定定...眼定定咁望實我...

然後就到條灰色校服裙...

我單膝半跪咁跪喺綽姿面前...

綽姿就穿對腳仔入去...我就幫佢拉上...

望住一對雪白幼嫩...未年成少女先擁有嘅筷子腳...白色底褲...

著好埋條校服裙之後，幫綽姿拉埋背後條拉鏈...

『坐低先。』我就去個櫃搵埋對灰色學生襪。

綽姿又好乖咁坐喺床邊...

我就單膝半跪喺綽姿面前...幫綽姿著襪...

綽姿遞起隻腳仔...

我就好溫柔咁幫綽姿著完一隻...到另一隻...

幫綽姿拉對灰色學生襪上小腿...左右對秤...

「你今日做咩？」綽姿打量住我。

『我？冇～我一直都有諗過...如果我有個細妹...我會幫佢著校服...由細到大都會...』我都真係...有咁諗過...

我想可以...好好咁照顧細妹...由我嚟照顧...

由佢細細個...到大大個...

「咁你都幫我著得幾好。」綽姿就企返起身，行去全身鏡，照幾照。

『係吖？多謝喎～』幫阿月著衫就著得多～但幫女仔著校服...都係第一次...

「多咩謝？係我唔該你先啱。」綽姿就行去梳妝檯，拎起把梳，對住塊鏡仔梳梳頭。

『客咩氣～』其實...我都係想你幸福...

我諗返起前日羅羅講過...女仔係要男人幫佢著衫先幸福...

等到綽姿梳好頭，著埋件黑色毛毛大褸，孭埋個袋，著埋對婆仔鞋...

「出去時帶齊裝備...不過非必要都唔好亂用精神液...我哋淨係得返朱海羅嗰兩支。」綽姿臨出門口都提醒我。

『嗯～知喇～你返學小心喇～』

「嗯...你都小心...拜。」

『拜～』

目送綽姿出門之後...

唉～今日又要得我自己一個行動...

仲要去到大澳咁鬼遠...

『唉～～～好啦～都係梳洗先～』

我就拎返條乾淨嘅底褲入廁所梳洗～

“灑！”沖返個靚涼～今日要去鬼咁遠嘅地方～

精神液...精神液...點會無啦啦缺貨㗎呢？

過到去大澳...又係唔係真係有呢？

又會有幾多呢？

應該買幾多呢？

唔知有冇得炒呢？

喂係咁㗎啦～喺香港生活唔係諗炒係諗乜喎～

快快手手梳洗完，出嚟著返套緊身衫褲！綁埋把匕首喺大髀！著埋件行者長袍！插返把精神刀柄喺腰間！再拎埋精神液...

打開個木櫃...真係冇晒精神液...

咁即係真係淨係得...我個褸袋嗰支...同綽姿嗰支...

我拎返件大褸，摷一摷褸袋...確保支精神液仲喺度之後，就著埋上身。

拎埋銀包鎖匙著埋對鞋就出門口！

“咔...咔...咔咔咔咔！啪！”打開樓下個爛鳩鐵閘，望兩望...

都係要過對面馬路等紅Van㗎喇...

我就同啲學生擦身而過咁橫過馬路。

企喺路邊，食住西北風咁等...等紅Van...

今日都幾凍...點解都仲係咁凍...

望住街上嘅學生妹都著晒大褸...幾個幾個一齊行...黐到實一實咁互相取暖...

我都好凍吖...可唔可以同我一齊取吖...

今日都有啲早...都真係見到唔少學生返學。

仲有唔少喺輕鐵站等緊輕鐵。

我抬頭一望，就望到輕鐵月台上...幾個學生妹嘅...美腿...

幾個都係著住婆仔鞋...灰色學生襪...

雖然話灰色學生襪就冇白色咁正...之但係而家係冬天，絕大部份學校都係要女學生著灰襪，不過眼前呢幾對...都係著到上小腿嘅...都好吸引...

我呢個角度...望到幾對雪白幼嫩嘅小腿...再望上啲...望上大髀...再望上啲...校裙裡面...大髀內側...差少少...仲差少少...

睇唔到...呢個角度睇唔到條底褲...

不過假如我踎一踎低...踎低再𥄫上去...

𥄫乜鬼呀死變態？！

我睇呢幾個學生妹都係啱啱上中學...中一二嘅初中學生妹嚟咋！

𥄫啲咁細個嘅裙底，變唔變態吖？！

好啦好啦...唔好再集中啲血喺某個位置喇...成個人都好撚凍喇！

我震吓震吓...Un吓Un吓...

又震又Un咁等...等多一陣...

『仲要等幾耐㗎？屌...就快變雪條喇...』我好心急咁望得遠啲...再遠啲...

我望到...望到有...紅色嘅頂...

“吼！”嚟緊喇！嚟緊喇！

“吼！吼～”好彩好彩！

“吼～吼！”好彩未凍到變雪條之前就有車！

我向住紅Van揮揮手！

只見坐喺紅Van裡面嘅林雪邊單手揮揮手！邊口噏噏咁！

“吼～”紅Van就喺我面前飛過！

我望住紅Van車尾...越嚟越遠...越飛越遠...遠到連影都唔見埋...

唔撚係吖化...滿座？！

今晚出完

三句預告

唔係真係咁仆街吖化？

想出去先嚟滿坐？

咁我又要等幾耐吖？

今日全app都上唔到連登
網頁版又唔記得密碼 又只可以打兩次 唔敢試怕lock足一日
所以等到啱啱先出到文
btw願大家平安歸來

以後要記得密碼呀
擔心你

到
平安返到屋企

都仲係唔記得

歡迎歸來

揚

不推文

報到

高才鳩

報報
今日屯門一早就打仗咁

十分無奈

其實而家係唔係已經軍時政變咗

高才鳩早

咩吱咪早

我又打錯咗你個名添

各位早晨
對話都係廢嘅
對話完仲要開實彈
其實而家係唔係老散話事？軍事政變？

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一咋

簽

林大帥

老散惡過高官
上頭唔俾提升武力就自己提 提完叫一哥出嚟攬
殺人都得啦

[center]上回講到綽姿洗完碗就換衫返學。
飛揚竟然主動幫綽姿著校服喎。
綽姿都好奇...飛揚話一直都希望有個細妹俾佢照顧...
由細細個...到大大個...
飛揚仲希望綽姿幸福...羅羅講過㗎嘛，女仔係要由男人幫佢著衫先幸福～
綽姿都好滿意飛揚嘅服待。
然後，綽姿拎齊嘢就出門返學。
今日又得飛揚一個行動喇。
飛揚梳洗完都換衫出門。
落到街都仲係幾凍...仲有唔少學生返學。
飛揚就過對面馬路等林雪架紅van。
飛揚邊𥄫輕鐵站上嘅學生妹裙底...邊等紅van...（飛揚真係一個死變態...）
“吼～吼！”好彩未凍到變雪條之前就有車！
飛揚向住紅Van揮揮手！
只見坐喺紅Van裡面嘅林雪邊單手揮揮手！邊口噏噏咁！
“吼～”紅Van就喺飛揚面前飛過！
飛揚望住紅Van車尾...越嚟越遠...越飛越遠...遠到連影都唔見埋...
唔撚係吖化...滿座？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

上回講到綽姿洗完碗就換衫返學。
飛揚竟然主動幫綽姿著校服喎。
綽姿都好奇...飛揚話一直都希望有個細妹俾佢照顧...
由細細個...到大大個...
飛揚仲希望綽姿幸福...羅羅講過㗎嘛，女仔係要由男人幫佢著衫先幸福～
綽姿都好滿意飛揚嘅服待。
然後，綽姿拎齊嘢就出門返學。
今日又得飛揚一個行動喇。
飛揚梳洗完都換衫出門。
落到街都仲係幾凍...仲有唔少學生返學。
飛揚就過對面馬路等林雪架紅van。
飛揚邊𥄫輕鐵站上嘅學生妹裙底...邊等紅van...（飛揚真係一個死變態...）
“吼～吼！”好彩未凍到變雪條之前就有車！
飛揚向住紅Van揮揮手！
只見坐喺紅Van裡面嘅林雪邊單手揮揮手！邊口噏噏咁！
“吼～”紅Van就喺飛揚面前飛過！
飛揚望住紅Van車尾...越嚟越遠...越飛越遠...遠到連影都唔見埋...
唔撚係吖化...滿座？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

唔係真係咁仆街吖化？

想出去先嚟滿座？

咁我又要等幾耐吖？

回頭望望輕鐵月台...又多咗幾對雪白美腿...

呢幾個...仲要係小學生...

條校裙咁短...睇嚟都係六年級仲著緊小一嗰條校裙...

真係可以睇晒...灰色校裙底...一對雪白幼嫩嘅小妹妹美腿...中間白色嘅底褲...

𥄫小六女生嘅裙底...仲要𥄫到條白色底褲...好扯旗呢...

之前去啲小學見客...有時上樓梯見到啲小五六女生...我都忍唔住會探頭望上去...

佢哋又好鍾意貼住樓梯邊嚟行...完全察覺唔到會有人喺下面𥄫上去...𥄫佢哋裙底...

而啲小五六女生條校裙都勁短...好似仲著緊小一嗰條咁...好易就睇晒裙下春光...

最正嘅係...佢哋又唔鍾意著打底褲...

仲要大多數都係著純白色底褲...

真係睇到扯晒旗...

扯乜鬼吖？！又要唔知等幾耐，林雪先會返嚟！

林雪手車...應該就唔使等好耐嘅...（望就咁望啦...）

“飃！”繼續企喺馬路邊，食住西北風咁等...

𥄫吓喺面前行過嘅學生妹...又𥄫吓企喺輕鐵月台等緊車嘅學生妹裙底...

然後又過咗一陣...

“吼～”我聽到...聽到有用...柴油發動嘅引擎聲！

我望一望遠處...

“吼！”嚟喇！返緊嚟喇！

“吼！吼～”林雪揸返架紅Van返嚟喇！

“吼～”紅Van就喺我面前飛過！

我隱約望到...車上一個乘客都冇...

嗯？咁早冇人由出面返入嚟？

是旦啦～最緊要都係一陣駛返過嚟都係吉車就得喇～

“飃！”然後又繼續企喺馬路邊，食住西北風又𥄫吓學生妹咁等...

而家啲學生妹真係好鬼正...

個個都白白滑滑又可愛得意...

不過點正都唔夠綽姿同羅羅正...

屌！林雪幾時先肯駛過嚟㗎？！搞到我成個變態怪叔叔咁！

再企多一陣...食多一陣西北風...變態多一陣...

“吼！”我又聽到...柴油發動嘅引擎聲！

“吼～吼～”嚟緊喇！嚟緊喇！

“吼～吼！”我就嚟真係忍唔住要捉個學生妹入後巷砌㗎喇！

我向住紅Van揮揮手！

只見坐喺紅Van裡面嘅林雪又邊單手揮揮手！邊口噏噏咁！

“吼～”紅Van又喺我面前飛過！

我望住紅Van車尾...越嚟越遠...越飛越遠...遠到連影都唔見埋...

唔撚係吖化...又滿座？！

我屌乜撚嘢事呀？！

真係有咁鳩多人出市區㗎咩？！

屌...

好啦好啦...唯有再等等啦...（唔想等都唔得啦！呢度就喺得林雪架紅Van出到去咋嘛！）

就係咁戇鳩鳩繼續企喺馬路邊，食住西北風咁等...

同頭先唯一唔同嘅係...冇𥄫學生妹...

唔係我唔想俾人當變態怪叔叔，所以修心養性咁企定定等...

而係街上都冇晒學生妹...

冇錯...不知不覺之間，原來啲學生妹都返晒學...再冇學生妹喺面前經過...

我屌...連學生妹都冇得𥄫喇！

“飃！”成條雪條咁企喺馬路邊等...

然後...

“吼～”我又聽到...聽到有用...柴油發動嘅引擎聲...

我全身僵硬咁望一望遠處...

“吼！”嚟喇...又返緊嚟喇...

“吼！吼～”林雪又揸返架紅Van返嚟喇...

“吼～”紅Van再喺我面前飛過...

我可以清楚望到...車上都係一個乘客都冇...

又係滿車出去...吉車返嚟...

然後又再企多一陣...食多一陣西北風...成條雪條咁等...

“吼！”我又再聽到...柴油發動嘅引擎聲...

“吼～吼～”嚟緊喇...又再嚟緊喇...

“吼～吼！”好撚凍吖...屌你...

我向住紅Van揮揮手...

只見坐喺紅Van裡面嘅林雪又再邊單手揮揮手！邊口噏噏咁！

“吼～”紅Van又再喺我面前飛過！

我望住紅Van車尾...越嚟越遠...越飛越遠...遠到連影都唔見埋...

唔撚係吖化...又係滿座？！

嘩屌你老母咁搞法唔係辦法喎...

點好吖？真係要諗諗計喎...唔係嘅話...真係唔知要等到幾時...

滿車出...吉車返...

唔撚係喇...

我就行過對面馬路...企喺對面馬路旁邊等...

既然吉車返...不如就喺呢邊上咗車先喇！

“飃～”風都冇咁猛...冇咁凍...

或者係因為...開始有陽光...

大大話話都好似等咗成個幾鐘車...

然後...然後...

“吼～”我又聽到...聽到有用...柴油發動嘅引擎聲...

我彈彈跳跳咁望一望遠處...

“吼！”嚟喇...又返緊嚟喇...

“吼！吼～”林雪又揸返架紅Van返嚟喇...

“吼～”我向住紅Van揮揮手...

“吼！依！！！啪！”紅Van就急停喺我面前！打開車門！

我一上到車...

「你條濕鳩唔係要出市區㗎咩？做乜撚又喺呢邊上車吖？凍閪懵咗你呀？」林雪一開口就問候我！

『次次你都滿車咁出去...我等到幾時吖？咪過嚟上定車先囉...』我唔係凍閪懵咗...係凍撚醒咗！

「吖...屌鳩你個柒頭又蠢唔閪晒喎...講撚明先邊閪度上車都一律價錢㗎...」林雪冷眼望住我...

『哦...咁幾多吖？』我摷定個銀包出嚟...

「四舊呀盲閪...」林雪拎起攝喺擋風玻璃塊白色牌俾我睇，「咁撚大隻字都望唔鳩到...」

『哦...』要你講出口好難為你咩...

我就拎四舊出嚟交到林雪手。

“吼！吼～”我都未坐穩，林雪就踩盡油開車！

又唔見四舊...銀包得返五百二十蚊...唉...啲錢真係好唔見使...

唉...唔好諗咁多無謂嘢喇...

我已經嘥咗好多時間...

而家都已經...九點幾...

仲未出到去...

講開又講...架紅Van會駛去邊㗎呢？

呢邊嘅尾站...會係邊度呢？

今晚出完

三句預告

[Day 17－四出搜尋] PART 03

“吼～吼！”紅Van繼續喺殘舊嘅公路上行駛。

「痴鳩線嘅...」林雪一邊揸車，一邊口噏噏，「都唔知做乜撚今日咁閪多人出去...」

呃字數

已經將[Day 17－四出搜尋] PART 02 Upload上Facebook同紙言

俾你發現咗添
咁先顯得飛揚戇鳩鳩㗎嘛

Copy and paste

有改過少少㗎
btw校對嘅時候發現錯嘅字照Copy咗落去

咩咕咪早

各位早晨
林大帥係唔係真係痴撚咗線吖

已經cut 左月供股票等攬炒

班friend直頭要將放咗喺中銀啲錢拎晒出嚟

辯方又引述二人對話訊息，被告指：「等到你十六歲先啦」，師妹則回應說：「唔使等啦！又唔係要你插入去！」，「星期一至五邊日屋企人唔係屋企就話我聽啦」。師妹辯稱上述對話並非意指性行為，而是意指一般男女拖手親吻的親密行為。被告又在二人對話中透過他是「處男」，被告曾對師妹說：「我係鍾意你嘅，我只係未試過，所以唔知點應對」。師妹同意辯方所指，被告既不敢與她發生性關係，又對二人感情閃縮，故指：「佢俾唔到安全感我，所以我處於想放棄依段感情嘅狀態」。

插入去點樣等於拖手

我中銀0蚊 keep 住等佢晒下行政費

而家年輕嘅男女關係

佢唔會cut你ac㗎咩

屌 咁都有得吿

浪費公帑

夠膽咪緊急法囉
俾人睇下你個政權幾咁無恥

插左就告得強姦架啦

間中咪入下錢但又即刻拎出黎

條囡仲要自爆返

我相信佢會無恥到全部賴落示威者身上

講真十六以下係連手仔都唔掂得
要掂十六以下女童身體必須得到對方家長同意

識玩

而家啲𡃁妹真係

真係㗎

真㗎
之前喺唔知四定五年級嘅唔知德育定通識課聽過 未成年少女嘅身體任何一部份都唔掂得 除非得到對方家長同意
然後聽返有個員工同咗個學生一齊 重點係個學生嘅阿媽都唔反對 仲一齊出街

文

努力校對中

廢腸上唔到APP版

冇文睇

文呢

係吖 網頁版又打錯一次pw唔敢再試

而家睇下出唔出得成

上回講到飛揚等到林雪架紅Van駛到過嚟，但滿座。
飛揚只好繼續邊𥄫學生妹邊等...
等到紅Van駛返翻嚟，飛揚發現車廂裡冇乘客。
咁早冇人喺出面返入嚟？
係唔係都好，最重要都係一陣唔好滿座。
但飛揚黑仔開㗎嘛，紅Van再駛嚟之時又係滿座。
屌咁等到幾時吖？
紅Van一來一回，返嚟都係吉車...但出去就係滿座嘅！
飛揚見唔對路，就去定對面等，上定車先穩陣！
等到紅Van又係吉車駛返嚟，飛揚終於上到車喇～
飛揚就拎四舊出嚟交到林雪手。
“吼！吼～”飛揚都未坐穩，林雪就踩盡油開車！
又唔見四舊...銀包得返五百二十蚊...唉...啲錢真係好唔見使...
唉...唔好諗咁多無謂嘢喇...
飛揚已經嘥咗好多時間...
而家都已經...九點幾...
仲未出到去...
講開又講...架紅Van會駛去邊㗎呢？
呢邊嘅尾站...會係邊度呢？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 17－四出搜尋] PART 03

“吼～吼！”紅Van繼續喺殘舊嘅公路上行駛。

「痴鳩線嘅...」林雪一邊揸車，一邊口噏噏，「都唔知做乜撚今日咁閪多人出去...」

『咁咪好囉～有多啲錢賺～』有錢賺又唔撚Like？

雖然話而家車上淨係得我一個乘客...之但係...望望對面馬路旁...都總係有人企喺路邊等緊車...

每隔幾個街口就企咗一個...又隔幾個街口再企多一個...

睇嚟佢哋都係等坐呢架車出去...

「咁撚樣唔係好事㗎...」林雪望一望倒後鏡中嘅我，又口噏噏，「之所以有咁撚樣嘅情況，係因為突然有改變...即係有不可預測嘅事發生咗...屌你老母仲係柒吓柒吓咁...」

『係...係咁㗎咩？』不可預測嘅事？

即係咩事？

雖然唔係好知林雪所指嘅不可預測嘅事係咩事...

之但係...對我嚟講...精神液缺貨又算唔算係不可預測嘅事呢？

我估...應該都算...

因為預測唔到精神液會缺貨...我要趕出去搵精神液...

同時...應該唔止我一個...應該仲有好多行者都同我一樣...

話唔定...好多行者都會同我一樣...去大澳搵精神液...

「屌之前都有唔少人會經黃金海岸嘅水路鬼撚祟祟咁出去...」林雪繼續一邊好唔專心揸車，一邊口噏噏，「但又唔知做柒，呢期嗰邊睇得好閪緊...好鳩緊張咁...出唔到去...搞撚到我滿車出...吉車入...想抖抖都唔閪得...」

『係吖...係吖...原來可以行水路㗎...』黃金海岸...

原來呢期嗰邊睇得好緊...

話唔定...好有可能同前兩日喺黃金海岸執行委託有關...

前兩日...我同綽姿接咗個愛港愛國嘅委託...喺黃金海岸...捉嗰個...逆行者...

“吼！吼～”繼續喺殘舊嘅公路上飛馳。

公路上都冇其他車輛...可以話暢通無阻。

唔使幾耐...紅Van開始減速...開始停落嚟...

“依...依！啪！”紅Van急停同時打開車門。

乘客紛紛上車。

我望望車窗外...呢頭係...應該就係洪水橋一帶...

原來...總站係喺元朗邊界...

我仲望到出面...有路障...

路障兩邊都企咗唔少人...

呢邊嘅係...手持長槍...光頭嘅西貢獻命...

對面就係...手持長槍...天門嘅人...

有人守嘅話...即係話...都係出入口？

我再留意望清楚...有三個人喺天門嗰邊...行過路障...行過嚟我哋呢邊...

睇嚟就係喇...

雖然話見唔到有人喺我哋呢邊行過天門嗰邊...

之但係...已經可以肯定呢度都係出入口...

除咗西鐵站...仲有其他進出天門嘅途徑...

而且以我估計...都係要通行證...

「喂！」林雪回頭向我攤開手，「俾錢啦望望望望乜鳩嘢吖？」

『吓？頭先咪俾咗囉...』你唔好見我痴痴呆呆咁想呃我錢喎...

「俾乜撚嘢咗吖？」林雪冷眼望住我，「頭先嗰程係過嚟嘅...而家係出去嘅...」

『吓？』係咁㗎咩？

「吓乜鳩嘢吖吓？你唔閪係諗住俾柒完一程就算鳩數吖化？遊車河吖？俾錢啦柒頭！」林雪好唔耐煩咁...

『哦哦...』又冇話想遊車河咁過份...

我就拎張五百俾林雪...

林雪一手拎走我手上張五百就準備開車...

『呃...找錢...』惡就唔使找㗎喇？

「找乜春吖又？」林雪拎起攝喺擋風玻璃塊白色牌俾我睇！「五舊呀盲毛！」

『嚟嗰時四舊咋喎...』又話講撚明邊閪度上車都一律價錢嘅？

「返嚟嘅時候搵閪人睇吓都冇咪收平啲囉...出去嘅時候滿撚晒咪收貴啲囉...」林雪閂埋車門。

“啪！”

『係咁㗎咩？』點解係咁㗎呢？

唔係應該冇人先收貴啲...滿晒先收平啲㗎咩？

「我話係就係啦...屌你個嘴唔撚柒識又要問問問問問...咁鳩多問題嘅屌你老母閪...」林雪一邊口噏噏...一邊俾油！

“吼！吼～”紅Van就衝住去！

就係唔識先要問咋嘛...又唔啱...

橫視一下整個車廂...都坐滿晒人...

原來真係...真係喺總站就已經滿座...

好彩我醒姐～

「屌你老母冇位喇仲戇鳩鳩咁企喺度...」林雪一邊單手揸住個軚盤，一邊向住企喺路邊揮緊手嘅黑色大褸男子揮住手屌老母！

而整個車廂嘅乘客...都係著住黑色大褸...

男嘅又好...女嘅都好...佢哋嘅衣著都同我差唔多...

都係黑色...

佢哋個個都坐定定...唔係望望車窗外嘅景物...就係發呆...

而喺佢哋咁多個當中...又有幾多個會好似我咁...都係行者？

正如頭先咁諗，話唔定有唔少行者都好似我咁，要去位於偏遠地方嘅SPIRIT商店搵精神液...

想由黃金海岸嘅水路偷偷出去已經唔得...就只有靠呢架紅Van...

咁講法...真係話唔定...在座真係有唔少都係我哋SPIRIT嘅行者...

「屌你老母都話冇位㗎啦...仲係咁多柒頭戇鳩鳩咁企喺度...」林雪又一邊單手揸住個軚盤，又一邊向住企喺路邊揮緊手嘅黑色大褸男子揮住手屌老母！

唔單止係車上...就連企喺路邊等緊車嘅...都有可能係我哋SPIRIT嘅行者...

今晚出完

三句預告

“吼～吼！”紅Van繼續喺殘舊嘅公路上行駛。

點解而家先俾我諗到？

我係唔係...太過遲鈍？

終於出到文喇
我仲係記唔起個pw係乜 登入唔到網頁版 要等到app版冇事先出到文

Live
點解會唔記得架

Live

因為我有幾組密碼 分別用喺唔同級別同地方
但連登只可以錯1次 錯2次就lock一日 搞到我唔敢試

睇嚟呢排連登都幾高危
聽日再試一次pw先

之前唔係十次既咩

冇得reset嘅咩

兩次
錯一次就話仲有一次機會

有 一陣reset

好怕有一日冇文睇

我應該未算係高危

唔係錯三次先LOCK咩?🤔🤔

我見錯一次就話仲有一次會lock唔敢試

各位早晨
屌尋晚試過改唔到密碼
我真係好鬼怕搞密碼

返工真係好眼瞓

究竟三點宣佈咩呢

解決唔到問題就無所不用其極

cls

冇嘢做先眼瞓姐

用緊急法立蒙面法

以後唔使經立法會了

大陸好等錢使

咁簡單既攬炒方法連登仔唔係唔試下嘛

求大家幫推

推吖

唔該報報同飛揚

客咩氣
講真 啲藍絲仲未知死 諗住蒙面法唔關自己事 完全冇諗過緊急法有幾危險

上回講到飛揚上咗紅van...
林雪話突然咁多人出去唔係好事...即係有大事發生緊...
飛揚都諗精神液缺貨又係唔係大事呢？
原來洪水橋一帶就係禁區...同時都有西貢獻命同天門嘅人守。
即係呢頭都係出入口...
喺總站好快就上滿客...林雪要飛揚再俾出去嗰程車費。
嘩...真係好過去搶...
一路上飛揚都有留意...在座真係有唔少都係SPIRIT嘅行者...
「屌你老母都話冇位㗎啦...仲係咁多柒頭戇鳩鳩咁企喺度...」林雪又一邊單手揸住個軚盤，又一邊向住企喺路邊揮緊手嘅黑色大褸男子揮住手屌老母！
唔單止係車上...就連企喺路邊等緊車嘅...都有可能係SPIRIT嘅行者...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

“吼～吼！”紅Van繼續喺殘舊嘅公路上行駛。

點解而家先俾我諗到？

我係唔係...太過遲鈍？

偷偷留意身邊嘅男乘客...

又偷偷望住塊倒後鏡之中...車上嘅每一個乘客...

就算唔係全部...應該都佔大部份...

我哋SPIRIT嘅行者...

大家都係為咗搵精神液而走出去？

如果係咁...就真係有啲麻煩...

咁多行者要走出去搵，即係話缺貨嘅唔止係東叔...最起碼真係成個屯門區都缺...

話唔埋就連天水圍同元朗...整個特殊區都缺...

其實我都有諗過，受影響嘅範圍有幾大？

日倫冇詳細咁講...

東叔都係話佢自己冇貨賣...

綽姿就叫我去偏遠啲嘅地方搵...

咁睇嚟...受影響範圍都唔細...

“吼！吼～”紅Van駛過屋企樓下....駛過市中心...駛過三聖...

當駛到嚟黃金海岸之時，我見到門口企咗幾個...手持長槍嘅MK仔...

嘩唔撚係吖化？MK仔都揸長槍？！

我以為佢哋最多都係識揸牛肉刀...

唔止門口...黃金海岸嘅外圍都有唔少手持長槍嘅MK仔喺度巡緊...

搞到咁大件事咁吖？唔係真係因為早幾日我同綽姿喺裡面執行委託吖化？

守備森嚴咁...入去都好似唔係咁方便...

算啦...而家都係唔好理咁多...要理嘅...就理返精神液...

“吼！吼～吼...”紅Van飛住咁去到小欖嘅路障。

呢邊嘅西貢獻命都係咁上下人數...

好似冇多...冇少...

講開又講...好似見少咗佢哋...

係因為呢幾日我都唔喺特殊區？定佢哋真係喺街上少咗出現？

點都好...最好唔好喺我執行委託期間遇到佢哋...

唔係嘅話...我真係忍唔住見一個...殺一個...

“吼...吼！吼～”一駛過西貢獻命嘅路障之後，紅Van又飛住去。

林雪都好似好趕時間咁，踩盡油！

好吖～快啲好吖～我已經浪費咗唔少時間...

“吼～依！依！吼！”繼續逢彎劈彎！直路直衝咁喺鋪滿楛葉嘅青山公路上飛馳！

唔使幾耐...離遠就見到啲...建築物...

離遠嘅山頭有一棟棟木屋...鐵皮屋...

海邊又有幾棟舊樓...

又嚟到深井...

“依！吼...吼...”紅Van開始減慢車速...我已經見到幾個Full Gear嘅警察企喺路邊。

又見到路邊有幾架警車停泊咗喺度。

當然唔少得幾塊藍色紅色LED路牌。

喺幾架鐵馬之間駛過...

“依！依...啪！”紅Van停定後，隨即打開車門。

我都急不及待咁跟住車上嘅乘客落車。

落到車之後，身邊有唔少Full Gear嘅警察喺度吹緊水。

「又咁多人嘅？」

我仲聽到佢哋講...

「今朝都已經有唔少人...」

偷聽佢哋講緊...

「係咯...搞咩今日咁多人由特殊區出嚟？」

偷聽佢哋講緊我哋特殊區...

幾個Full Gear嘅警察一直望住我哋...口噏噏咁...

都係討論緊今日好似已經有好多人由特殊區過嚟...

好似幾好奇我哋特殊區發生咩事...

又有幾個唔想理咁多...平平安安過多幾個鐘落班好過...

連班警察都留意到...

裡面發生咩事，其實喺裡面生活嘅我都唔係好知...

更唔好諗住喺班警察身上可以得到啲咩情報。

“沙 沙 沙”沿住鋪咗唔少碎沙石嘅路面，跟住啱啱一齊落車嘅乘客穿過警察設置嘅閘口後...

『唔係喎...我個銀包得返廿蚊咋喎...』望住架開去荃灣嘅紅Van，唔少乘客上緊車。

望望條人龍都幾長...反正都上唔到，都要去撳機先㗎啦...

呢頭又有冇...ATM㗎呢？

我都係拎返部電話出嚟，開返個地圖搵ATM...

好彩喺深井都有ATM，仲要有幾個位置都有。

我就跟住地圖行去搵最近嗰部...

身邊都有唔少人，都真係幾熱鬧。

好多都係好似我咁，黑色嘅衣著...著住黑色嘅大褸...

男男女女都係。

佢哋都係SPIRIT嘅行者？

雖然話我呢種衣著都好普遍，之但係...總係覺得...當中有唔少係SPIRIT嘅行者。

我有咁嘅感覺...唔知同羅羅件事有冇關呢？

羅羅...一個睇起上嚟天真無邪嘅小妹妹...竟然係能力仲強過綽姿嘅執行者...

真係呃晒...

係唔係因為我比較易呃？

人係要成長...唔可以再咁單純。

行到嚟ATM，都有唔少人排緊隊。

唔少都好似我咁，黑色衣著，著住件黑色大褸。

有幾個仲要係同我頭先同車。

俾佢哋快過我添...

等咗一陣，就連我身後都多咗幾個黑色衣著，著住件黑色大褸嘅女仔排隊。

我認得呢幾個女仔...都係頭先同我同車。

呵呵～咁講法我都唔算太差姐～有人遲過我嚟撳機～

排多一陣隊，就輪到我。

今次撳幾多好呢？

出一出嚟都唔見咗九百...

來來回回就唔見幾千...

屌今次撳定三千蚊穩陣！

好啦～撳咗三千蚊出嚟袋喺銀包...

啲錢真係好唔見使...

呢排啲委託仲要失敗...冇收入...

都仲未計會唔會大難不死但裝備損毀要買返...而家仲要去搵精神液...

你都唔好話...做行者賺錢真係唔容易...

今晚出完

三句預告

[Day 17－四出搜尋] PART 04

行返出嚟馬路邊等小巴。

企喺身邊嘅都係頭先撳機嗰幾個...一齊由特殊區出嚟嗰幾個男男女女...

已經將[Day 17－四出搜尋] PART 03 Upload上Facebook同紙言

各位小心

願某天煲底見

各位小心

齊上齊落 一定要煲底見

各位早晨
原來誠哥努力賺錢咁多年 為嘅就係呢一日
我怪錯咗誠哥喇

搞掂咗個密碼喇

love you 腸

原來一日係可以錯三次

落街見到絕大部分舖都冇事
但係美心嗰堆爆晒真係好心涼

等我又落去睇睇先

支資企業啲豆腐渣工程搞到啲玻璃滑倒

偷工減料 一轉天氣就出事

太陽照常升起

屯門一切正常 除咗濕鳩商場

呢張易睇d

特急

好唔方便囉

各位早晨
一家三口都非法集結 黑警戇撚鳩

頭痛咗成日
仲未病好晒
屌 真係體弱多病嘅廢柴

就嚟轉天氣 真係要小心身體

唉 呢啲時候就會病
衰在屋企啲藥食晒

落去買啦

我食完政府開嗰隻垃圾 要去睇先有

保重

潺弱

各位早晨
大家平安嘛？

腸

抱抱

大家都要平安

緊抱不放

平安啊

班狗真係冇性 除咗發夢 就算係同朋友出街都要小心

上回講到飛揚觀察到話唔定成車都係SPIRIT嘅行者...
仲有喺馬路邊等緊車嗰啲...
飛揚而家先察覺到，算唔算遲鈍？
紅Van駛到去黃金，見到有唔少金毛mk仔揸晒長槍喺度巡。
嘩咁大陣仗吖？係唔係同早兩日飛揚佢哋執行委託有關吖？
唔好理咁多喇...而家都係理返精神液先啦。
駛過小欖西貢獻命路障，都真係少見咗佢哋...
又係唔係真係...同逆行者掃咗佢哋個倉有關？
又都係唔好理咁多喇...而家係要理返精神液吖！
終於出到嚟深井，飛揚見冇乜錢都係撳咗錢先。
有幾個等緊撳錢嘅都係啱啱同車嘅...
然後又有幾個啱啱同車嘅排喺飛揚後面...
好啦～今次撳咗三千蚊出嚟袋喺銀包...
啲錢真係好唔見使...
呢排啲委託仲要失敗...冇收入...
都仲未計會唔會大難不死但裝備損毀要買返...而家仲要去搵精神液...
你都唔好話...做行者賺錢真係唔容易...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 17－四出搜尋] PART 04

行返出嚟馬路邊等小巴。

企喺身邊嘅都係頭先撳機嗰幾個...一齊由特殊區出嚟嗰幾個男男女女...

其實我已經認得佢哋...已經認定佢哋幾個都係SPIRIT嘅行者。

有殺錯，冇放過吖嘛～

標記咗佢哋先都冇衰嘅～

唔知佢哋嘅目的地喺邊呢？

會唔會有更好嘅地方呢？

等多一陣...

“吱！吱...啪！”終於等到開去荃灣嘅紅Van停喺面前，打開車。

乘客一個一個咁上車。

「五百～五百～位位五百～」紅Van司機就攤大手板收錢。

『嘩...出一出荃灣都五百吖？』上條天橋就到㗎喇喎...

「多人坐吖嘛！咪收貴啲囉！你唔撚鍾意就自己行入去啦！」紅Van司機唔撚想做我生意咁。

『五百咪五百囉...』我就將張五百蚊紙交到紅Van司機手。

果然人多係收貴啲係真嘅～

紅Van嘅生意我真係識條鐵～

你話啲錢幾唔見使～又唔見五百蚊喇～

車廂裡好快就坐滿乘客...

“啪！吱！吱～”紅Van都向住荃灣方向起飛。

真係唔使幾耐...真係好鬼快就飛到嚟荃灣！

“吱～吱...啪！”紅Van一停定打開車門，乘客都紛紛落車。

我都跟住同頭先由特殊區一齊出嚟嗰幾個男男女女身後行...行過幾條馬路。

企喺燈位前等一等...都已經觀察咗一段時間...睇佢哋幾個應該都係...互不相識...

但就都係向住同一個方向行...向住地鐵站嘅方向行。

其實我都係一樣...想行去搭地鐵。

要我去大澳咁遠，我淨係識搭地鐵㗎咋～

咁佢哋幾個...又會想搭地鐵去邊呢？

等幾架大型貨車喺面前駛過之後，我又跟住前面嗰幾個黑色大褸男男女女身後行。

行到過嚟地鐵站...入埋閘...行到嚟月台等車...

月台上都冇乜人...除咗我哋幾個...都只係得幾個阿叔阿嬸等緊車。

或者係因為過咗返工時間...

唔覺唔覺都差唔多到十點...

我就行遠少少...離開嗰幾個同我一齊由特殊區出嚟嘅男男女女...

無謂俾人誤會我跟住佢哋啦～

“飃！”地鐵列車都好快埋站。

行到入車廂裡，仲有大把位坐。

我再望清楚地鐵嘅路線...真係複雜咗好多...

好似多咗唔少線...多咗好多站...

而要去到大澳嘅話...都係喺東涌落車...

好啦～希望平平安安咁過到去啦～（搭地鐵可以好唔安全咩？唔知喇...始終呢個都係動盪不安嘅時代...）

列車開始行駛...

每到一個站都有乘客上落車。

當中仲包括嗰幾個同我一齊由特殊區出嚟嘅男男女女...

嚟到荔景轉車，就得返兩男三女一齊等車。

呢兩男三女...都係過去東涌？

會唔會又係咁啱...都係打算去大澳？

轉搭東涌線嚟到東涌，最後就得返我同嗰三個女仔。

嗰兩個男嘅分別就喺青衣同欣澳站落咗車。

繼續離遠咁跟住呢三個女仔身後行...出閘...再行到嚟巴士站。

我哋三個都係企喺去大澳嘅巴士站等巴士。

咁睇嚟真係...

除咗話大家嘅目的地都係大澳之外...仲係SPIRIT嘅行者。

一定唔會有錯㗎喇...

千里迢迢由特殊區走過大澳，唔通真係太無聊走嚟遊覽咩？

佢哋三個睇起上嚟都唔過廿歲...不過就唔知係屬於咩級數嘅行者...

而家先唔好理佢哋係咩級數嘅行者，只要好好記住佢哋...話唔定...遲啲會有機會遇到...

同三個女仔一齊企喺巴士站等巴士...然後身邊又多咗幾個黑色衣著，著住大褸嘅男男女女。

都係嚟自其他地方嘅行者？

係嘅話...就真係麻煩...

等多一陣...

“吱...”終於都有巴士埋站。

上到巴士坐定定，好快就滿坐。

真係好多人入大澳...仲要個個都係同我一樣，黑色衣著，著住大褸嘅男男女女。

呢種衣著雖然平常，之但係當去到好似而家咁...全車人除咗巴士司機之外，冇一個唔係咁著就會覺得奇怪...

真係好似被SPIRIT包咗車咁...

“吱！吱～”入大澳嘅路好似闊咗，但都仲係爛爛地...

我唔知架巴士嘅避震算唔算好，之但係我就坐得好唔舒服。

講真...平時都冇乜機會走嚟大嶼山...更唔好話要入大澳...

或者係星期二嘅關係，沿路都好似冇乜車駛過。

之但係...頭先喺東涌...就見到有唔少旅遊巴落緊客。

係邊度嚟嘅旅客？

東涌都發展成一個旅遊區嘛？

唔知喇～

大嶼山咁大～可發展嘅空間亦同樣咁大～

政府想點發展就點發展㗎啦～

“吱...”坐到就快暈車浪先終於嚟到大澳...

『嗚呀～～～』一落車就第一時間抖返個大氣！

屌真係痴撚線...山長水遠走入嚟...坐車都坐到暈暈地...

好啦～抖順條氣就快啲行去搵精神液買～

我都唔使拎部電話出嚟睇，就咁跟住頭先嗰三個女仔行。

其實唔止嗰三個...身邊都仲有唔少黑色衣著，著住大褸嘅男男女女一齊向住同一個方向行。

大家嘅目的地...都應該係同一個地方呢...

行到入大澳，冇幾多間店舖係開門。

或者係平日嘅關係，正常唔會有太多人入嚟...

係今日先咁...唔正常...

繼續行，同大部份人一樣向住同一個方向行...

然後都行咗幾耐...行咗好入...

然後嗰三個女仔就行到嚟一間...掛咗幾條鹹魚喺門外...賣乾貨嘅店舖...望咗一眼...

三個女仔都各自望咗呢間乾貨店一眼，然後各自行唔同嘅路。

嗯？點解佢哋...

唔止佢哋三個，其他人都係一樣，各自望咗呢間乾貨店一眼，然後各自行唔同嘅路。

係呢間...呢間乾貨店...就係SPIRIT嘅商店？

今晚出完

三句預告

我拎部電話出嚟，打開個地圖睇睇...

『係呢間喇喎...』面前呢間乾貨店...就係我千里迢迢走過嚟...位於大澳...SPIRIT嘅商店...

之但係點解個個都係望一眼...就離開？

好準時咁出咗

唔記得咗今日有文

太子站仲存唔存在

BTW間舖有暗號

可能鹹魚=
冇貨？
俾人發現咗所以要收埋扮收咗舖？

之類啦 始終都冇喺出面曬鹹魚
即係間舖嘅鹹魚只係裝飾

係咪之前有係故出現過
屯門柏麗深藍game鋪被裝修

唔係機鋪咩
好似係情性裏面嘅

放假放到你

我都唔知
只係知心情好沉重

近得高才鳩多醒咗

高才鳩果然係高才鳩

唔係
喺故出現係遊戲機中心
呢間係仆街黑店

我記得港男都有提過間機鋪
都執咗好耐

各位早晨
cctvb執柒咗佢啦屌

屌佢老母垃圾B社
仲以為自己仲係暴雪出品 必屬佳品
已經冇撚人玩你啲新作啦 而家仲要滅聲
我本來係B社死忠 諗住等佢改過自新
而家唔使啦 又係同林奠一樣死不悔改

返到屋企喇

鳩

仲有四分鐘

錫鳩

上回講到飛揚同唔少頭先一齊同車出嚟嘅人一齊等車。
佢哋應該都係SPIRIT嘅行者...
上到車又要俾五百...過一過荃灣都五百真係好過去搶。
過到荃灣坐地鐵，飛揚都有留意住頭先同車嘅男男女女。
地鐵都多咗好多線同站...係唔知仲有冇太子站...
去到東涌之時，就得返頭先喺特殊區一齊出嚟嗰三個女仔，同一大班黑色衣著嘅街外人一齊等巴士入大澳。
睇嚟大家都係SPIRIT嘅行者...大家係嚟大澳搵精神液...
坐巴士入到大澳，冇幾多間店舖係開門。
或者係平日嘅關係，正常唔會有太多人入嚟...
係今日先咁...唔正常...
繼續行，同大部份人一樣向住同一個方向行...
然後都行咗幾耐...行咗好入...
然後嗰三個女仔就行到嚟一間...掛咗幾條鹹魚喺門外...賣乾貨嘅店舖...望咗一眼...
三個女仔都各自望咗呢間乾貨店一眼，然後各自行唔同嘅路。
嗯？點解佢哋...
唔止佢哋三個，其他人都係一樣，各自望咗呢間乾貨店一眼，然後各自行唔同嘅路。
係呢間...呢間乾貨店...就係SPIRIT嘅商店？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

我拎部電話出嚟，打開個地圖睇睇...

『係呢間喇喎...』面前呢間乾貨店...就係我千里迢迢走過嚟...位於大澳...SPIRIT嘅商店...

之但係點解個個都係望一眼...就離開？

入都唔入去？

咁奇怪嘅？

個個都係咁...望一眼，然後各自向唔同嘅方向行...

呢種情況...

唔好理咁多喇～既然都嚟到，梗係要入去睇睇啦～

我就行入掛咗幾條鹹魚喺門外...賣乾貨嘅店舖...

當我一行入店舖裡，就見到個地中海四眼阿叔打量住我。

呢個地中海四眼阿叔應該就係呢間乾貨店，亦都係SPIRIT商店嘅老闆喇掛？

我就鬼鬼祟祟望望四周，再向住地中海四眼阿叔行近，細細聲問：『唔該...我想...』

我都未將要講嘅嘢講出口...

「新嚟㗎？」地中海四眼阿叔冷眼打量住我。

『呃...都...都算係嘅...』都係做咗兩個禮拜多行者姐...算新啦呵？

「盲盅盅咁盅入嚟...唔使講都知係新嚟㗎啦...」地中海四眼阿叔唔多想理我咁，整理乾貨。

『呃...即係？』點呢？

「有冇望到出面條鹹魚吖？」地中海四眼阿叔指一指門口條鹹魚，「有張白色紙包住打咗個紅色交叉吖？」

我回頭一望...望住掛喺門外嘅一條條鹹魚...

「即係話冇精神液賣吖...間間舖都係咁㗎...識未吖？」地中海四眼阿叔冷眼望一望我，又繼續整理乾貨。

乜...乜原來係咁㗎？

原來有啲咁嘅...規矩...

不過講返轉頭，你又知我係嚟買精神液嘅？

『呃...係呢...唔知幾時會有貨呢？』一場嚟到，探探口風都好。

「我點知吖？」地中海四眼阿叔懶得理我。

『呃...咁點解會缺貨嘅？』再追問。

「我點知吖？」地中海四眼阿叔繼續整理乾貨。

『咁...唔知邊度仲有貨呢？』繼續追問。

「你問咁多我點知吖？有咪有囉！冇咪冇囉！有咪賣俾你囉！冇咪你自己搵囉！」地中海四眼阿叔勁唔耐煩咁。

『咁...』我都未將想問嘅嘢問埋出口...

「咁咁咁...咁乜鬼嘢吖？叫你自己走去搵吖仲咁！過主啦！」地中海四眼阿叔向我揮揮手，趕我走。

『哦哦...唔該...』走咪走囉...

「真係未見過有行者咁鬼多嘢問...」

行到出乾貨店外...我搵個鬼祟位...閃埋一角...偷偷望...

我偷偷觀察...行過嚟乾貨店嘅人...

留心啲睇...真係個個都望條掛喺門外...有張白色紙包住打咗個紅色交叉嘅鹹魚一眼...然後就離開...

原來真係咁嘅...

而望到條鹹魚之後冇行入去嘅...應該都係行者...

果然真係...真係有好多行者走咗過嚟搵精神液...

可惜嘅係...就連咁偏遠嘅大澳都冇得賣...

咁點好呢？

喺邊度仲有得賣呢？

山長水遠千里迢迢走到過嚟又兩手空空咁返去...好戇鳩㗎喎...

就喺我都仲未諗到下一步要點行之時...突然！

「喂～」背後傳嚟嬌俏嘅女仔聲！

我嚇咗一大嚇！立即回頭一望！我就望到...

『羅...羅？！』羅羅帶住微笑企正喺我身後！

我眼甘甘咁望實可愛得意嘅羅羅...回一回神...

『想嚇死人咩...成日都鬼鬼祟祟咁突然喺人哋背後出現...』第一次遇到羅羅又係咁...

「我企咗喺你後面好耐啦～係你察覺唔到咋嘛～你夠鬼鬼祟祟咯～喺度𥄫咩吖？𥄫女吖？」羅羅又八八卦卦咁探頭望出去～

咁啱出面就有兩個女仔路過乾貨店。

『唔...唔係...我喺度留意緊...我哋SPIRIT嘅行者姐...』而家睇睇有幾多行者好似我咁走嚟呢邊，做定統計，可以評估定要買又或者仲可以喺出面買到幾多精神液吖嘛。

不過照咁睇嚟...機會渺茫...

「哦～都真係幾多人走嚟呢邊搵精神液喎～」羅羅繼續八八卦卦咁探頭望出去～

『嗯...可惜呢邊都係缺貨...』咁遠嚟到都係冇...蝕吖...

「聽講係大缺貨...度度都冇...連呢邊都冇嘅話...」羅羅諗一諗，又點點頭，「睇嚟就真係喇...」

『大缺貨吖...係呢...你都係嚟搵精神液㗎？』我望一望羅羅...

咁近距離望住羅羅塊面...皮膚都係咁細緻...睇唔到毛孔...

果然係天生麗質...

「係吖～見差唔多用晒咪諗住入定啲貨囉～呢度都冇...呢度都冇...」羅羅單手箍住我條頸...點點頭...

呢一箍...羅羅成個人就壓晒埋嚟...

我又感覺到...一對仲發育緊嘅小饅頭...

「早知係咁就唔賣嗰兩支精神液俾你哋啦～」羅羅谷一谷塊面豬登～

『我嗰支未用吖...還返俾你喇...』無謂搞到好似我欠咗你咁啦...

「咁又唔使～」羅羅古古惑惑咁笑住擰擰頭～

『呃...』你笑得咁古惑...我有啲驚驚喎...

「嗱～你今日就陪我一齊去搵精神液～」羅羅雙手箍住我條頸...

今日我...陪羅羅一齊...搵精神液...

「反正你都要去搵～」羅羅越箍越埋...塊可愛面蛋就越貼越近...

反正我都...要去搵...

「有我陪你一齊搵...有你著數啦～」羅羅塊可愛面蛋貼到埋一埋...差少少就嘴掂嘴...

真係...咁著數？

今晚出完

三句預告

[Day 17－四出搜尋] PART 05

被羅羅雙手翹住手臂行...

羅羅個身都壓晒埋嚟...個小饅頭都壓到遍晒...

已經將[Day 17－四出搜尋] PART 04 Upload上Facebook同紙言

又有情報放題

去開房啦仲搵精

唔知飛揚又會自爆啲咩呢
尋日同日倫一齊嘅時候 傾過啲咩呢

做正經嘢要緊

各位早晨
最差劣學校並唔係學生有幾壞 而係校方唔識同學生溝通

係學生問題
佢哋唔接受我哋嗰套 佢哋俾人利用

EDB最大問題
一邊話唔應該帶政治入校園 一邊製造白色恐怖

老豆仲睇緊講”天使“嘅假新聞
同佢講假嘅佢都係唔理我
真係冇得救
我老豆真係藍到發黑 頂佢唔順

佢哋做乜都係“啱”㗎啦

老老柒柒學校唔撚使理EDB
唔係乜柒都要跟EDB
只要間學校企硬 EDB嘅無理要求可以一一無視

最後校對中

上回講到飛揚柒撚蒙蒙咁行入間乾貨店...SPIRIT嘅商店...
俾地中海老闆串佢新嚟～
出面咪有晒暗號囉！咁都睇唔明！仲唔係新嚟？！
飛揚見一場嚟到都打聽多啲～但地中海老闆就趕飛揚走～
問問問咁鬼多問題問...
飛揚出返去，就鬼鬼祟祟咁閃埋一邊又鬼鬼祟祟咁偷望...
真係有唔少人行過...見到條打咗紅色交叉嘅鹹魚就離開喎...
咁講法...真係有唔少行者走入嚟搵精神液...
咁多人...呢度都係冇...
突然！
「喂～」背後傳嚟嬌俏嘅女仔聲！
飛揚嚇咗一大嚇！立即回頭一望！就望到...羅羅帶住微笑企正喺身後！
原來羅羅都係嚟搵精神液。
睇嚟真係大缺貨...早知就唔賣嗰兩支精神液俾飛揚同綽姿啦！
飛揚想還返支精神液俾羅羅～但羅羅就唔使咁麻煩啦～
「嗱～你今日就陪我一齊去搵精神液～」羅羅雙手箍住飛揚條頸...
今日飛揚陪羅羅一齊...搵精神液...
「反正你都要去搵～」羅羅越箍越埋...塊可愛面蛋就越貼越近...
反正飛揚都...要去搵...
「有我陪你一齊搵...有你著數啦～」羅羅塊可愛面蛋貼到埋一埋...差少少就嘴掂嘴...
真係...咁著數？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 17－四出搜尋] PART 05

被羅羅雙手翹住手臂行...

羅羅個身都壓晒埋嚟...個小饅頭都壓到扁晒...

又可以享受到...發育中嘅少女乳房彈性...

屌！我又喺度FF啲乜吖？

冇錯，我都係決定同羅羅一齊搵精神液。

始終...我都係毫無頭緒...

我都仲係一個初哥...

綽姿叫我去偏遠啲嘅地方搵...搵到嚟大澳夠晒偏遠喇掛？都係冇得賣...

仲可以去邊度搵呢？

唔知...

既然唔知，而面前突然出現一盞明燈引路，我就梗係跟住佢比較好啦～

被羅羅雙手翹實手臂...翹到實一實咁喺大澳行...

望清楚周圍嘅景物...好似都冇乜點變...

不論係街道...河上嘅橋...四周嘅建築物...

就算有重建過...有翻新過...現代感重咗...都仲係咁古舊...

仲係有種古色古香嘅味道...

『呃...係呢？我哋要去邊度搵精神液呢？』都行咗好耐...越行越入...仲要向住...碼頭嗰邊行...

碼頭嗰邊...好似冇SPIRIT商店喎...

「唔使急喎～跟住我行就啱㗎喇～」羅羅大安旨意咁嘅天真爛漫樣～

唔使急？

唔急就假啦...

眼見有咁多行者走嚟搵精神液...仲要個個都空手而回...咁即係真係好缺啦！

呢啲咁淺白嘅嘢我都睇得出，羅羅咁古惑又點會諗唔到？

如果今日都買唔到精神液返去，都唔知點同綽姿交代...

「嘩～真係有好多貓貓吖～」羅羅指住遠處...十幾隻貓貓喺雜物同草地上休息。

『哦？係吖～大澳出名多貓貓㗎～』係估唔到過咗咁多年仲係貓貓嘅天堂～

「過去睇～過去睇～」羅羅好雀躍咁拉住我過去～

但都未行夠四五步，啲貓貓就察覺到我哋正要靠近！有幾隻立即走佬！

羅羅再放輕腳步咁行近...行近嗰幾隻向我哋提高戒備嘅貓貓...

『睇嚟你真係好鍾意貓貓喎～不過啲貓貓好怕你咁喎～』睇嚟真係唔係人人都可以討貓貓喜愛～

「嘿嘿...今次我早有準備...」羅羅喺褸袋拎咗一大包...

『乾糧？』我望住羅羅喺膠袋裡面拎咗啲乾糧出嚟，離遠拋向貓貓面前。

幾粒幾粒...又幾粒幾粒咁散晒啲貓貓面前...

貓貓都提高警覺...但又八八卦卦咁望望...又聞聞散喺地上嘅乾糧...

羅羅再散多幾粒之後，有隻黃色貓貓就大膽啲...走上前...靠近聞一聞...再用條脷舐一舐...細細啖...細細啖咁食入口...

食多幾啖...又食多幾粒...隻黃色貓貓就開始放心咁食...

其他貓貓見隻黃色貓貓食到津津樂道咁，又八八卦卦咁望望...又聞聞散喺地上嘅乾糧...再用條脷舐一舐...細細啖...細細啖咁食入口...

「嘿嘿...」羅羅再一邊拋幾粒乾糧...又再拋多幾粒乾糧...一邊靠近啲貓貓...

啲貓貓一見羅羅靠近中，又提高警覺！

羅羅見啲貓貓仲係有戒備，就停下腳步...繼續拋多幾粒乾糧喺自己面前...

貓貓見面前啲乾糧都差唔多食晒...就小心翼翼咁向住羅羅腳邊行過去...

一隻又一隻貓貓都好小心謹慎咁...一邊食住地上嘅乾糧...一邊靠近羅羅...

羅羅都唔心急...慢慢咁圍住自己身邊...灑啲乾糧...

啲貓貓見羅羅俾食物佢哋，都開始放下戒心，圍住羅羅身邊食乾糧。

羅羅都踎一踎低，放啲乾糧喺手掌之中...

隻黃色貓貓又八八卦卦咁...望一望...又舐一舐羅羅掌心之中嘅乾糧...細細啖食...細細啖食...

羅羅再餵多兩啖...就輕輕咁摸一摸隻黃色貓貓背脊...

黃色貓貓就邊食羅羅掌心之中嘅乾糧...邊被羅羅摸摸...

『原來係用食物嚟成功誘騙貓貓～』我就唔敢行近喇～都係企喺原位，離遠咁望好啲～

羅羅咁用心良苦先令啲貓貓放下戒心～埋到貓貓身～無謂俾我破壞啦～

「你又唔好講到我咁衰～各取所需姐～」羅羅繼續一邊餵貓貓食乾糧～一邊摸啲貓貓～

『之不過...你咁做唔係咁好㗎～會傷害到佢哋～啲貓貓對人類放下戒心，萬一遇到對佢哋不利嘅壞人，會死得好慘㗎～』我都唔係講笑...係好認真...

好多時啲虐貓案都係...

係啲貓貓俾人餵得多...對人類冇晒戒心...以為個個人類都咁好人...

只要遇上一次壞人...貓生就完了...

「你又知佢哋會遇上壞人？話唔定佢哋一生都遇到好人呢～」羅羅帶住一面天真咁餵啲貓貓～

『哈哈～天真～』天...真？

講咗出口先覺得唔多對路...

羅羅一啲都唔天真...

「有陣時都唔諗得咁多㗎啦～我而家唔餵嘢俾佢哋食吖，話唔等一陣佢哋肚仔餓，食錯老鼠藥瓜埋呢？嗱～咁我就救咗佢哋一命啦～」羅羅好開心咁繼續邊餵啲貓貓，邊摸摸貓貓～

又好似...講得幾有道理喎...

「再唔係吖～我而家餵飽晒佢哋～等陣真係有個立心不良嘅人出現，啲貓貓隻隻都飽飽唔Show佢呢～嗱～咁我又救咗佢哋一命啦～」啲貓貓走晒埋去羅羅身邊，隻隻都等佢餵～等俾佢摸摸～

又好似...好有道理咁喎...

今晚出完

三句預告

望住啲貓貓翻晒肚咁討羅羅摸摸...

或者羅羅都講得啱嘅...

有時真係...都唔可以諗咁多...

硬係覺得羅羅無咁好心 一定係利用D貓做D野
定係羅羅諗住拖時間 跟住殺咗搵到精神液嘅行者呢

可能只係想同貓貓玩 但又唔甘心啲貓貓唔鍾意自己 好勝心之下就諗到呢個方法
其實都係想同飛揚一齊耐啲姐

我以為羅羅想毒死d貓貓

羅羅邊係咁殘忍

羅羅攞啲貓嚟洗白咋

前幾日先斬斷綽姿對手 上個禮拜先用完人盾

然後飛揚就中晒計

綽姿要反擊喇

綽姿懶得理

power off早

各位早晨
何妖柒少陣得唔得㗎 日本皇軍入城咩

睇黎故入面溶溶爛爛既輕鐵
好快變現實

早幾日都一直有行過輕鐵站 見到站上嘅情況同噴漆 真係同一直構想故入面嘅輕鐵站一樣

飛揚
[多圖]喺女校教嘅男老師每日返工係點過？

文
貓貓

一陣睇睇先

上回講到飛揚都係抵受唔住羅羅嘅誘惑...同佢一齊...行...
點都好啦～飛揚唔知頭唔知路咁，有羅羅帶住去搵精神液係最好嘅選擇～
之但係，羅羅又唔急住去搵精神液喎～而係去搵貓貓玩～
起初啲貓貓都係對羅羅有戒心嘅～之但係今次羅羅有備而嚟～帶埋乾糧嚟餵貓貓～
啲貓貓見有嘢食，就放下對羅羅嘅戒心～
飛揚就唔敢打擾喇～怕破壞羅羅嘅一番心機～只係離遠咁企喺度望～
之但係飛揚覺得咁樣唔係好事～會令啲貓貓對人放下戒心...一陣遇到變態虐貓仆街嘅話，貓生就完了...
「有陣時都唔諗得咁多㗎啦～我而家唔餵嘢俾佢哋食吖，話唔等一陣佢哋肚仔餓，食錯老鼠藥瓜埋呢？嗱～咁我就救咗佢哋一命啦～」羅羅好開心咁繼續邊餵啲貓貓，邊摸摸貓貓～
又好似...講得幾有道理喎...
「再唔係吖～我而家餵飽晒佢哋～等陣真係有個立心不良嘅人出現，啲貓貓隻隻都飽飽唔Show佢呢～嗱～咁我又救咗佢哋一命啦～」啲貓貓走晒埋去羅羅身邊，隻隻都等佢餵～等俾佢摸摸～
又好似...好有道理咁喎...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

望住啲貓貓翻晒肚咁討羅羅摸摸...

或者羅羅都講得啱嘅...

有時真係...都唔可以諗咁多...

唔可以話...你諗嘅會係最好嘅...

話唔定...你所做嘅決定先係步入Sad End嘅入口...

講到尾我都係冇劇本喺手...

唔會知道點樣演先會演到去Happy End...

更真實嘅係...就算俾你跟住劇本演...又一定會跟到去Happy End咩？

『係呢...究竟啲貨源喺邊度嚟㗎呢？』我一步一步咁行近羅羅...

或者啲貓貓知道我係同羅羅一齊嚟，所以都冇對我起特別嘅戒心。

啲貓貓真係～有嘢食就得㗎喇～

「你係指精神液？」羅羅都係好開心咁繼續同貓貓玩～

『嗯...』我都踎喺羅羅身邊，但就冇摸啲貓貓喇～

你知啲貓貓好有性格㗎嘛～一陣原來唔介意俾我接近，但介意俾我摸摸咁點算？

「呢層吖...其實我都唔太清楚咋～」羅羅摸住隻貓貓個肚仔～

『吓？』你都唔太清楚？

係真係唔太清楚？定唔想講咋？

「你唔信我吖？」羅羅谷起塊面豬登望住我。

『唔...唔係唔信...』你講到咁...

「我冇呃你亦都冇隱瞞～」羅羅又繼續摸摸貓貓個肚仔，「只係...我都係聽返嚟姐...」

『聽返嚟？』聽到啲咩返嚟？

「我之前都有打聽過嘅～」羅羅抱住隻貓貓，「好似話係...SPIRIT嘅基地直接運過去～」

『係SPIRIT嘅基地？』

「嗯～係由各區嘅基地直接運啲精神液去各間SPIRIT嘅商店～」羅羅摸摸喺懷抱中隻貓貓～

『由各區嘅基地？即係話散佈喺香港唔同地方嘅SPIRIT商店，都係由香港嘅基地直接運去？』我有冇理解錯？

「應該就係～」羅羅摸住隻貓貓諗一諗，「不過我都唔清楚各區基地即位置喺邊～亦都唔知有幾多個基地～所以都唔可以肯定邊個基地運去邊啲SPIRIT商店～」

『咁樣...啲老闆應該都清楚㗎？』佢哋都係接頭人...

「唔會啦～」羅羅擰擰頭，「佢哋都冇必要知咁多～更何況知咁多都未必係好事...所以佢哋寧願唔知～」

知得多都未必係好事？

「所以我都冇諗住要查精神液嘅來源喺邊度嚟～一來未必係好事～二來我唔係調查型行者～你都係唔好咁八卦喇～」羅羅繼續同啲貓貓玩～

唔係調查型行者...

咁講法...日倫會唔會知得多啲呢？

「之不過...」羅羅諗咗一諗，「話唔定...基地嗰邊出咗事...」

『基地嗰邊？』會出咗咩事？

「嗯...竟然會大缺貨...就連偏遠嘅地方都冇...」羅羅皺一皺眉頭...

大缺貨到...偏遠嘅地方都冇...

『你唔係話一來未必係好事～二來你唔係調查型行者咩～唔好咁八卦啦～』我古古惑惑咁打量住羅羅～

「嗯嗯～唔好咁八卦～繼續開開心心同貓貓玩～」羅羅又一面天真無邪咁同啲貓貓玩～

究竟係唔係基地嗰邊出咗事？

又會出咗咩事？

唔知...

最大問題都係...影響有幾大...

我哋又有冇可能...買到精神液呢？

同羅羅再玩多陣貓貓之後...

「好喇～都差唔多要走喇～」羅羅餵晒包乾糧俾啲貓貓之後就起身～

『嗯～係時候去搵精神液喇～』都過咗中午喇...

「嗯嗯～咁我哋返去東涌先啦～」羅羅就立即雙手翹實我手臂～壓個身埋嚟～

『哦...哦...好好...』我隻手臂...又感覺到...發育中嘅小饅頭彈性...

我一直都尷尷尬尬咁被羅羅翹實嚟行...

羅羅都好黐我...黐到我實一實...

每當我想保持返小小距離之時...羅羅又再翹得實啲...黐得再貼啲...

沿路行返去車站方向...一路上都有唔少疑似SPIRIT嘅人擦身而過...

佢哋都唔係好在意我同羅羅...

羅羅完全無視一切...翹到我實一實...好冧又好嗲...仲嗲過啲貓貓咁...

我呢？我都唔知...總係好似好尷尬咁...

雖然話已經唔係第一次...已經有好幾次...同羅羅咁親密...

未知佢係SPIRIT嘅行者又好...到知道咗之後都好...

每當一有機會同羅羅親密...我都總係唔知點咁...

上到車之後，羅羅直頭翹實我手臂...瞓喺我膊頭上...

羅羅身上嘅香味...真係好誘人...

微弱嘅陽光透過車窗...照射落羅羅把如絲一樣嘅秀髮...雪白嘅嫩肌...真係好似天使一樣...

羅羅呢個小妹妹...真係好吸引...最容易吸引到好似我呢種年紀嘅哥哥...

架巴士駛過凹凸不平嘅馬路又震幾震...

羅羅對小饅頭又壓幾壓...

好軟熟嘅小饅頭...仲處於發育中嘅未成年小妹妹乳房...

搞到我硬晒（全身）...唔敢有啲咩反應...

唔可以亂嚟㗎...唔可以亂嚟㗎...保持住全身僵硬咁享受好喇...

好唔容易咁保持住全身僵硬不主動不抗拒坐咗成程車...

落車嘅時候雖然都係有啲失落...（我都係男人嚟㗎...有小妹妹投懷送抱就梗係點都有啲興奮㗎啦...）

之但係羅羅都仲係雙手翹實我隻手臂嚟行...

好啦好啦...我只好繼續迎合佢啦...

今晚出完

三句預告

[Day 17－四出搜尋] PART 06

『呃...係呢...我哋應該去邊搵精神液呢？』都係搵啲正經嘢講講...分散注意力...

羅羅雙手用力一翹：「搵個地方食咗嘢先啦～肚仔餓喇～」

聽晚要去食飯
所以會提早到下午4:30出文

已經將[Day 17－四出搜尋] PART 05 Upload上Facebook同紙言

我同我女朋友講
我追緊有個故講既野
同依家發生差唔多
佢話寫果個人未卜先知咁犀利
我話唔知呢 上年先出既不過 個故入面先過左2個禮拜
可能第時個孫大個先有結局

咁你就要快啲同你女朋友生返個先喇
我希望喺仲有自由嘅時候出得晒個故喇
萬一禁網或言論自由 我都好有可能會被失蹤

紙言讀者留名
個題材同內容真係好正好吸引，但係希望可以少啲甜，有啲over咗，破壞咗個氣氛

半浮沉的波你好
係飛揚自己成日FF 其實都只係好平常嘅生活瑣碎事

戴住AirPods 聽咩電話啫
影人影得咁開心吖嗱

港男都連載咗好耐
好掛住嗰時嘅讀者

好柒㗎真係

個個故都連載好耐
真身

巴打個名好得意
咁港男咁重甜啱唔啱你

蜜蜂糖 去咗邊呀你

仲有個劍熊同JJ貓
係咪仲有個人一日打咗七次J

咪JJ貓囉

好甜嘅密蜂糖

一日打七次嗰個係JJ貓

真係好J得

生就不了 害死小朋友
被失蹤就唔會既不過可能要每集審核過先出得

符碌西早

咁點叫個孫燒個結果俾你
好難講 我而家係爆緊支共嘅未來大計
好彩嘅就係唔係有太多人留意到 唔係嘅話我應該已經被自殺

各位早晨
究竟黑警殺咗幾多人

上回講到飛揚陪羅羅開開心心玩貓貓。
飛揚問起羅羅知唔知精神液嘅來源。
羅羅都唔係好清楚，只係聽講好似係由各區嘅基地直接供應俾SPIRIT商店。
話唔定係基地出咗事。
但羅羅真係唔多清楚～冇需要知嘅就唔好知咁多喇～
玩多陣貓～餵飽晒佢哋之後，都係時候起程。
羅羅都仲係好黐飛揚～
飛揚就好啦...有小妹妹投懷送抱...
上到車，羅羅仲要瞓喺飛揚膊頭！
飛揚好唔容易咁保持住全身僵硬不主動不抗拒坐咗成程車...
落車嘅時候雖然都係有啲失落...（飛揚都係男人嚟㗎...有小妹妹投懷送抱就梗係點都有啲興奮㗎啦...）
之但係羅羅都仲係雙手翹實飛揚隻手臂嚟行...
好啦好啦...飛揚只好繼續迎合佢啦...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 17－四出搜尋] PART 06

『呃...係呢...我哋應該去邊搵精神液呢？』都係搵啲正經嘢講講...分散注意力...

羅羅雙手用力一翹：「搵個地方食咗嘢先啦～肚仔餓喇～」

『呃...好...好...』羅羅用力一翹...對小饅頭又...又壓到...扁晒...

雖然話想分散注意力...之但係...羅羅咁樣一翹...一壓...再壓...

呢種軟熟...呢種彈性...唔得喇...唔得喇...

真係分散唔到注意力喇...全副注意力都注意晒喺羅羅對仲處於發育中嘅小饅頭度...

實在太扯旗喇！嗚呀！！！

「我哋去商場嗰邊睇睇有乜嘢食吖～」羅羅指指東薈城嗰邊～

『哦...好...好...』我又痴痴迷迷咁點點頭...

被羅羅雙手翹住手臂...翹到實一實咁行...

拉住一個又一個旅行箱嘅旅客好似比起今朝更多...

而且全部都係大陸人...搵個金毛綠眼嘅外國人睇睇都冇...

點解班大陸人咁鍾意嚟東涌呢邊呢？

入到東薈城，情況就更加誇張。

每一層都塞滿晒人...插針都插唔入咁...

店舖入面都迫滿人...店舖外又有勁多人喺度塞緊啲戰利品入旅行箱...

呢種情境...真係好似我哋屯門...

我哋屯門淪陷嘅時候又係咁...

個個商場都係啲大陸人拉住旅行箱...

店舖入面全部都係大陸人瘋狂掃貨...

店舖外就踎滿晒大陸人塞緊啲戰利品入旅行箱...

嗰陣時眼白白睇住自己居住...生活...成長地方被入侵都救唔到...

估唔到...原來東涌都一早已經被攻陷...

我同羅羅行咗好耐...喺人群之中穿插咗好耐...好唔容易先搵到間冇咁多人嘅咖啡店。

呢間類似Starbucks嘅連鎖咖啡店位於四樓...

而我同羅羅就揀咗個玻璃圍欄邊嘅梳化位坐。

我哋而家呢個位置，都可以睇晒樓下幾層...滿佈遊人嘅樓層...

「想食啲咩？」羅羅企起身。

『呃...我冇所謂...你話事...』我都唔知自己想食啲乜...

「嗯～咁就等我幫你揸主意～等我～」羅羅帶住微笑咁向我打咗個眼色之後，就行去櫃檯～

我望住羅羅嘅背影行遠...再望望各樓層...

諗一諗...又發呆...然後又發呆...發呆...

好似有啲唔同...又有啲熟悉...唔同之中帶點熟悉...

有咩唔同？又有咩係熟悉？

呢度嘅環境...呢度嘅感覺...

過咗一陣...再呆多一陣...然後...

「我返嚟㗎～」羅羅就拎盤嘢食過嚟～

我望住羅羅放低盤嘢食喺檯面...上面有一件士多啤梨Cheesecake...一件Blueberry Cheesecake...一杯凍嘅Mocha同一杯...凍拿鐵...

「係你上次帶我去嗰間Today Coffee點過嘅嘢～」羅羅帶住微笑望住我，坐喺我面前～

『哈～你仲記得吖？』上一次...仲未知道羅羅同我一樣...係SPIRIT嘅行者...

我仲戇鳩鳩咁話想保護佢...擔心佢嘅安全...

「梗係記得啦！」羅羅睜大對大眼仔！「有你喺我身邊嘅每一分，每一秒我都有好好咁記喺心裡面！」

『哈哈～你真係吖...』聽到羅羅咁講，我只可以無奈咁笑笑口...擰擰頭...

「你知道嘛？有你喺身邊嘅日子...係最幸福㗎～」羅羅仲要甜絲絲咁望實我～

『哈哈～係喇係喇～又話肚仔餓？食嘢先啦～』有我喺身邊嘅日子係最幸福？

聽住先啦～

「好啦好啦～一齊食啦～」

『吖係喎！幾多錢吖？』

「你唔係同我計吖嘛？上次你請咗我，今次我請返你啦～」

『咁就多謝晒喇～』

我同羅羅都開始開餐～

羅羅用隻叉切一細舊士多啤梨Cheesecake放入口：「唔...都係冇Today Coffee嘅咁好味呢～」

『哈哈～』我都用隻叉切一細舊Blueberry Cheesecake放入口，『OK咁啦～』

「真係差好遠囉～」羅羅含住隻叉～

『咁精品咖啡店係好味過大型連鎖咖啡店嘅～』呢樣阿月都成日掛喺嘴邊～

「嗰間精品咖啡店...真係好特別呢...」羅羅含住隻叉諗一諗...點點頭...

『嗯～真係好特別～』我諗如果俾阿月去過，佢都一定會覺得好特別～好鍾意～

「我又要試你嗰件Blueberry Cheesecake～吖吖～」羅羅又成隻雛鳥咁擘到個嘴仔大一大～

『好啦～』我就用隻叉切一細舊Blueberry Cheesecake，放到羅羅嘴邊，『吖～』

「唔～」羅羅就含住我隻叉～「好味好味～」

一望到羅羅呢個天真無邪可愛得意小妹妹樣...總係聯想唔到佢係我哋SPIRIT嘅行者...

仲要係一個...比起綽姿更強...強好多好多嘅執行者...

「你都試試我呢個～」羅羅用隻叉切一細舊士多啤梨Cheesecake，餵到我嘴邊～

『唔...唔！都好好味吖～』帶住一種...熟悉嘅甜味...

呢種甜味...冇錯喇...係少女嘅甜味...

就好似羅羅呢種年紀嘅小妹妹...口水之中總係帶住士多啤梨嘅甜味...

我又食...羅羅嘅口水尾...

「嘿嘿...好好味呢～」羅羅仲要帶住甜絲絲嘅微笑，古古惑惑咁打量住我～

『好味...好...好味...』點解我總係覺得...羅羅睇穿我心裡面諗緊乜咁㗎呢？

今晚出完

三句預告

繼續你一啖又我一啖...

「嗯嗯～食多幾啖又好似OK喎～你都試吓～」羅羅自己食一啖，又餵我一啖～

『嗯嗯～越食越甜喔～你都試吓～』我又餵啖俾羅羅～

今日嘅文已經出咗喺第22頁

陰公
btw條女勁似AV女優

飛揚咁早出咗...文

今晚要出去同舊同事食飯

等間係咪食舊同事

冇女 得仔

男的也好
利申飛機

都係傾咗一陣 佢哋趕住搭西鐵尾班車
我就搭巴士

仲坐

佢哋天水圍唔坐閪鐵係麻煩啲
我就習慣巴士出入嘅

早
成晚瞓唔着

訓得好差

風鈴早
我都係瞓下醒下 個心up住up住

好難瞓得好

Power off早晨

點樣先留到無留言

你power off 咗就可以

原來唔難

妹妹仔果然厲害

女優冇咩點研究，名更加唔熟，不過佢個樣真係有D似麻倉

係吖係吖 就係似麻倉

梓翹係逆行者？

呢個諗法有意思

Power off

大家平安嘛？

今日冇出

抖一日都好嘅

唉

連阿伯都唔放過

出喇

上回講到飛揚同羅羅喺東薈城搵嘢食。
好多大陸遊客...飛揚諗返起自己成長嘅地方...屯門都係咁...
不知不覺...連東涌都失守...
好唔容易先搵到間類似starfuck嘅連鎖咖啡店。
飛揚同羅羅就坐喺位於玻璃欄旁邊嘅梳化位。
羅羅叫返上次喺Today Coffee叫過嘅嘢食。
羅羅就覺得冇Today Coffee咁好食喇～
都係嘅～連鎖咖啡店係冇精品咖啡店咁正㗎喇～月月成日都掛喺嘴邊～
不過又可以同羅羅開心撐檯腳...真係估唔到...
一望到羅羅呢個天真無邪可愛得意小妹妹樣...總係聯想唔到佢係SPIRIT嘅行者...
仲要係一個...比起綽姿更強...強好多好多嘅執行者...
「你都試試我呢個～」羅羅用隻叉切一細舊士多啤梨Cheesecake，餵到飛揚嘴邊～
『唔...唔！都好好味吖～』帶住一種...熟悉嘅甜味...
呢種甜味...冇錯喇...係少女嘅甜味...
就好似羅羅呢種年紀嘅小妹妹...口水之中總係帶住士多啤梨嘅甜味...
飛揚又食...羅羅嘅口水尾...
「嘿嘿...好好味呢～」羅羅仲要帶住甜絲絲嘅微笑，古古惑惑咁打量住飛揚～
『好味...好...好味...』點解總係覺得...羅羅睇穿飛揚心裡面諗緊乜咁㗎呢？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

繼續你一啖又我一啖...

「嗯嗯～食多幾啖又好似OK喎～你都試吓～」羅羅自己食一啖，又餵我一啖～

『嗯嗯～越食越甜喔～你都試吓～』我又餵啖俾羅羅～

我哋又餵嚟餵去～

就好似上次喺Today Coffee咁～

真係估唔到...估唔到又可以...同羅羅開心Share...

估唔到...仲可以當羅羅係一個普通嘅小妹妹...開心Share...

繼續同羅羅你一啖又我一啖咁開心Share～

然後羅羅又去買多一兩款鹹點返嚟一齊食～

食到大家飽飽，就放鬆咁坐喺梳化～歎住咖啡～望望四周～

『其實...呢邊都算平靜吖～』我飲啖凍拿鐵，望望坐喺身邊嘅客人。

「嗯？」羅羅都飲啖凍Mocha，眼仔碌碌咁望實我～

『雖然呢邊都好多人...好多大陸人嚟搶購...之但係...起碼都叫和平啲...』我望住離遠有一大班大陸人，拎住一大包二大包戰利品由adidas專門店行出嚟。

「哦？你真係咁諗？」羅羅帶住微笑打量住我～

『嗯...起碼唔似得特殊區咁危險...又唔似得港島嗰邊，啲上等人個個都狗眼看人低。至少呢邊少咗份戰爭感。』我有冇誇張到？

應該就冇...

而家嘅香港真係好似戰亂咁...

反政府嘅組織唔止遍佈喺香港...仲可以霸佔一個地方，成為自己嘅勢力範圍。

政府仲要僱用我哋SPIRIT幫佢做啲唔見得光嘅事。

最神奇嘅係...香港一個咁細小嘅地方，都可以搞到咁大件事...無法收拾嘅局面...

真係講都冇人信...

「你真係咁覺得？」羅羅仲係帶住微笑打量住我～

『嗯？』有問題咩？

「咁你睇睇下面？」羅羅望落樓下。

我又跟住羅羅嘅視線，望落下一層...

我望到...一間金舖...正正就有五個持槍匪徒由門口衝咗出嚟！

係...係械劫案？！

「咪郁！」

我聽到樓下有人大喝一聲！

“砰砰砰砰！砰！”槍聲四起！

「嘩！咩事吖咩事吖？」

各樓層嘅遊人一聽到槍聲，就個個走晒去欄邊睇！

而樓下嗰層嘅人都紛紛四散！

竟然...竟然會遇到...

「有人嘅地方就有爭端。」羅羅飲啖凍Mocha，好冷靜咁望住樓下嗰四個持槍匪徒。

有人嘅地方就有...爭端？

“砰砰砰砰！砰！砰！砰！砰砰砰砰！”槍聲此起彼落...

就咁聽啲槍聲嚟分析...係駁緊火？

我再望清楚持槍匪徒向住開槍嘅方向...正正就有幾個軍裝嘅警察匿喺店舖裡！

“砰！砰！”另外嗰邊又有兩個軍裝嘅警察偷偷向班匪徒開槍！

但呢兩槍都唔知打咗去邊...

而除咗樓下嗰層啲遊人雞飛狗走之外，其他各樓層嘅遊人都好似唔怕死咁，個個拎住部電話拍片又好...開Live都好...

嘩！戰地記者吖？！

呢啲唔係啲咩大不了嘅事...

最令我關注係...金舖裡面再走咗個持槍匪徒出嚟！

而呢個持槍匪徒仲要拉住一個...睇落只有四五歲嘅小妹妹！

呢個小妹妹喊得好勁！而家金舖裡面...又有一個男人又跪又拜個挾持緊個小妹妹嘅匪徒！

呢個男人...係小妹妹嘅...爸爸？

匪徒用槍指住個小妹妹一陣...又用槍指住跪喺地上拜緊嘅男人一陣...

我見啲警察唔敢亂嚟...但又冇打算散開嘅舉動...

而班匪徒又好緊張咁...

“砰砰砰砰！”又亂開幾槍...

點算呢...點好呢...個小妹妹...好危險...

唔止個小妹妹...個爸爸就更加危險...

班匪徒隨時都會一槍打爆佢個頭！

點算好呢...應該點做呢...

我...我有精神液！

當我一企起身之時...

「做咩？想救人？」羅羅打量住我。

冇錯...我係想救人...

「諗清楚...要浪費精神液喺冇關嘅人身上...仲要而家精神液好寶貴。」羅羅飲啖凍Mocha。

浪費精神液喺冇關嘅人身上...

而且...而家精神液大缺貨...

「唔好唔記得...精神化之後...要進入深層睡眠。」

精神化之後...仲要唔知瞓幾耐...

「最重要嘅係...有好多人睇住...拍片...Live...要喺全世界面前展露我哋SPIRIT嘅力量...會好麻煩...」

要喺全世界面前展露我哋SPIRIT嘅力量...會好麻煩...

的確...會好麻煩...話唔定仲會引起恐慌...

之但係...

『你都曾經俾SPIRIT嘅人救過。』我立即左手伸入褸袋，用力一捏支Level 1精神液！

寒意由手背傳遍手掌…傳到手臂…全身！

當道寒意游到上頭之時…

「救命...」女仔聲...

「有冇人...可以...救我出去...」又係女仔聲...

「救我...救我吖...」又女仔嘅求救聲...

我立即將身上件大褸除落嚟，Dom喺凳上！

再立即拉高衫領！笠起頂帽！一腳踏上欄邊...就向住樓下嗰層一躍！

我向住班匪徒...以拔刀姿勢飛落去！

當個匪徒正想向跪拜緊嘅男人開槍之時，我亦飛到去佢背後...拔刀一閃！

“嗡！”瞬間就將匪徒一分為二！！！

匪徒嘅上半身都仲未跌落地之前，我就用長袍遮掩住喊到梨花帶雨咁嘅小妹妹...再順勢一個轉身！

“嗡！”將身後嗰兩個仲未嚟得切反應嘅持槍匪徒都一分為二！

搞掂咗三個...喺一瞬之間....

但仲有兩個...

兩個離我比較遠嘅持槍匪徒立即用突擊步槍指住我！

自然反應之下，五官六感同時提升到頂點！

“砰！砰！砰！砰！”望住幾粒...十幾粒子彈飛埋嚟...

“嗡！嗡！嗡！嗡！嗡！”我揮動手中把精神刀...紅光刀刃就將子彈一一擋住！

子彈撞到紅光刀刃都立即化成飛灰！

我趁住有些微空擋，立即全神貫注喺精神刀之中...向住嗰兩個仲用突擊步槍指住我嚟射嘅匪徒條頸用力揮一刀！

“嗡！”一道紅光刀氣就由我把精神刀刃飛出！斬向嗰兩個匪徒條頸！

兩個匪徒條頸都被紅光劃過之後...頭顱飛到半空中...

“啪！啪！”身體倒在地上...

“咚...咚...”頭顱都跌落地上...碌咗兩圈...

搞掂...唔算太過乾脆...但總算俐落...

我揭返開件長袍...望望仲喊到梨花帶雨咁嘅小妹妹：『冇事喇～小妹妹～冇事喇～』

「嗚嗚...嗚嗚嗚...」小妹妹仲係驚魂未定...

而仲跪喺地上嘅男人，就呆晒咁望住我...

我就將小妹妹交返俾個男人...

「多謝...多謝你...多謝你救返我個囡...」個男人攬實小妹妹跪拜我...

我...我...

「嘩嘩！咩人嚟㗎？」

「嘩嘩！見唔見到呀？」

「嘩嘩！頭先佢吖...好似...」

我抬頭望望各樓層...個個戰地記者都望住我...用手機對住我...

唔得喇...此地不宜久留喇...

今晚出完

三句預告

[Day 17－四出搜尋] PART 07

我收起精神刀，轉身一躍！

跳上上一層！

「你都曾經俾SPIRIT嘅人救過。」
好撚柒型吖屌你

智商下線.....
咁有正義感就起左老解個豆佢啦

已經將[Day 17－四出搜尋] PART 06 Upload上Facebook同紙言

型返次

後果會好嚴重

既然飛揚穿越咗
就冇可能知道六月至今發生嘅所有事
又或者喺嗰個世界 呢啲事仲未發生

將件事包裝成spirit打老解

啱吖 所以飛揚會覺得香港搞到咁大件事好奇怪
而網絡監控關係 網上都冇晒六月至今發生嘅所有事

SPIRIT要同老解做生意 仲好似有啲唔知咩交易來往
咁搞法真係好大鑊㗎喎

嗚呀

Jed
飛揚兩星期入面除咗打偶然定必然外罕有地型

「你都曾經俾SPIRIT嘅人救過。」

「我話我唔撚撈喇！你挺執笠啦！」

高下立見

高潮了

勁係一時 型先係一世

要型其實唔難
係要承擔後果咁解姐

個腦裹面有曬成個畫面 飛揚今次真係好型 仲好man

飛揚哥哥

喺羅羅心中又加分

哥只是傳說

羅羅會直接將呢句嘢同自己以前俾SPIRIT救嘅事重疊
永遠都認定係飛揚哥哥救咗自己

今日篇文好睇到忍唔住正皮

成個腦海都係 好似喺眼前播緊咁
最多都係有嗰個人嘅影子姐

多謝
我自己都覺得好正

即刻濕晒
跟手就帶飛揚哥哥返竇啪啪啪

呢個時候梗係談心㗎啦

喊喊～抱抱～呵返～一齊瞓～～

比我斬哂佢地楂槍隻手就算，唔駛咁大動作，畫面只係幾隻手突然間跌落地，斬完消失都唔駛一秒!!
基於肌肉反射，幾隻手仍處於緊握槍柄狀態，單手绝對扯唔開，變相棄械投降

咁叫談心咩

要瞄準對手喎

齊肩斬可以好快!!🏃‍♂️🏃‍♂️

鳩斬仲快

呢個係談心之後嘅步驟

99%談心 1%甜

飛揚得1分鐘貨仔所以咪1%甜

快射係因為太深愛 太吸引

等文嘅時間真係度日如年

衰十一
不過如果帶羅羅返特殊區嘅話

好快姐好快姐
仲有55分鐘咋嘛

特殊區係一個好地方

仲有六分鐘

好快好快 就快就快

上回講到飛揚同羅羅好幸福咁歎咖啡甜品～
飛揚真係好天真咁覺得呢邊算唔錯～起碼少咗份戰爭感～
羅羅就叫飛揚睇吓下面嗰層～
下面嗰層？
原來咁啱發生械劫案！
有幾個警察同匪徒駁火！
羅羅話有人嘅地方就有鬥爭...
飛揚見到有個匪徒挾持個小妹妹...佢老豆仲跪求匪徒放過佢個囡...
呢個時候，飛揚就想精神化...救個小妹妹...
羅羅就叫飛揚諗清楚...要為一個冇關嘅人浪費寶貴嘅精神液...而且咁多人睇住...會好麻煩...
『你都曾經俾SPIRIT嘅人救過。』飛揚立即左手伸入褸袋，用力一捏支Level 1精神液！
飛揚一精神化就飛落去解決匪徒！救返小妹妹！
唔算太過乾脆...但總算俐落...
飛揚揭返開件長袍...望望仲喊到梨花帶雨咁嘅小妹妹：『冇事喇～小妹妹～冇事喇～』
「嗚嗚...嗚嗚嗚...」小妹妹仲係驚魂未定...
而仲跪喺地上嘅男人，就呆晒咁望住飛揚...
飛揚就將小妹妹交返俾個男人...
「多謝...多謝你...多謝你救返我個囡...」個男人攬實小妹妹跪拜飛揚...
「嘩嘩！咩人嚟㗎？」
「嘩嘩！見唔見到呀？」
「嘩嘩！頭先佢吖...好似...」
飛揚抬頭望望各樓層...個個戰地記者都望住佢...用手機對住佢...
唔得喇...此地不宜久留喇...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 17－四出搜尋] PART 07

我收起精神刀，轉身一躍！

跳上上一層！

「嘩嘩嘩！」圍觀嘅戰地記者紛紛嘩然！

再借勢一跳！跳上上一層！

「嘩！嘩！」

然後我就再用力一跳！喺眾人頭上飛過！飛向大門方向！拔足狂奔！

無視身邊所有嘩然驚訝嘅旁人！以忍步跑出東薈城！

出到出面都仲係有好多人！

雖然佢哋好似唔知發生咩事，但見到有我呢個黑色身影跑得咁鬼快，總會驚訝！

我就向住冇人嘅方向跑...以忍步喪跑！

但邊個方向先冇人？

而家個個方向都係人頭湧湧！

邊度呢？應該向邊個方向跑呢？

唔好理喇...向山邊方向跑啦！

我向住山邊方向，以忍步全力跑！遠離建築物！

啱㗎喇...嗰邊應該冇乜人...除咗360之外...

我望住遠處嘅纜車，跳上燈柱！跳上巴士車頂！再跳上燈柱！

飛簷走壁咁盡量避開耳目！終於都跑到嚟山邊！跑入樹森！

再喺樹與樹之間又跑又跳！成個火影忍者咁再走得入啲！再入多少少...

『我諗...應該差唔多喇...』我企喺大樹旁邊，回頭一望...

已經離得都算遠...呢邊應該冇乜人會走入嚟...

最接近嘅...都應該係得360纜車...

不過我估...上面嘅遊客都留意唔到我...

咁我而家應該點做？

喺呢度等深層睡眠？

唔係咁慘吖化？唉...

我而家呢一身行者裝束，就算係揭返開頂帽，拉返個衫領落嚟，都比較異相...

況且頭先有咁多人見到...咁多戰地記者又拍片...又開Live咁...

唔係啦...上網睇睇先...

我拎部電話出嚟，上網搵搵...

應該搵咩呢？

應該...

『東薈城...槍...』我淨打咗呢四隻字，就幫我搵咗一堆相關新聞出嚟！

隨便咁睇睇...都係“剛剛”...“東薈城槍戰”...“東薈城發生械劫案”...“東薈城金舖械劫案”...“東薈城警匪槍戰”...“東薈城械劫案現場”...“東薈城械劫案影片”...“東薈城槍戰Live”...

有好多都係殘體字...我就直接無視...

我都係主要留意返...繁體...

碌多兩碌...然後唔使幾耐...就俾我見到...

『東薈城械劫Live驚現黑衣人！』搵到喇！

我立即撳入去睇！

影片一Load，就Load出影住頭先嗰四個持槍匪徒同警察對峙！

然後就係第五個持槍匪徒喺金舖拉咗個小妹妹出嚟！

嘩！段片又超級清！仲要冇手震！十足十睇緊電影咁！

唔係...香港電影都冇佢拍得咁有水準！真係戰地記者嚟㗎喎！

然後就係個爸爸喺金舖門前...又跪又拜個挾持緊個小妹妹嘅匪徒！

個鏡頭仲要Zoom過去個爸爸面上！

睇得好清楚！仲要真係震都唔震吓！

但點解...冇聲？

我一睇...先知原來靜撚咗音！

我屌...以為有畫冇聲咁撚柒...原來最柒嗰個係自己...

我一開返聲...

“砰砰砰砰！”班匪徒就亂開幾槍！

嘩屌！嚇撚死人咩？！

然後我就喺段片聽到...

「嘩！開槍呀又！」

「嘩屌！班警察做乜撚㗎？衝過去救人啦！」

「屌你老母班差佬唔係淆吖？俾支槍我！等我搞掂！」

「喂我話嗰個老豆死硬囉！」

「唔好話個老豆死硬，個細路女都死硬啦！」

果然...香港花生友係世界第一...

然後...畫面裡面出現一個黑色身影！紅光一閃之下，從後將挾持住小妹妹嘅持槍匪徒一分為二！

出場喇！睇咗咁撚耐，終於都輪到我呢個主角出場喇！

「嘩！咩嚟㗎？！」

「嘩！係人嚟㗎？！」

畫面Zoom返後少少，同時影到我用長袍遮掩住個小妹妹...再順勢一個轉身！將身後嗰兩個持槍匪徒都一分為二！

我定一定格...將段片停一停...

等等先...真係唔係講笑...拍得好清...

好清楚咁拍低我...笠起帽...塊面漆黑一片...全身黑色行者長袍...

雖然影唔到我身上有紅色粒子...但就連黑色嘅暗花都影得好清楚...

唔單止身上...就連手上...紅光刀刃...

真係估唔到...就連精神刀嘅紅光刀刃...都會被拍攝喺鏡頭之中...

接住落嚟就係...

“砰砰砰砰！”剩餘嗰兩個匪徒向我開槍...

畫面所見，喺我面前有一層薄薄嘅紅光...

然後嗰兩個匪徒頭顱就飛到半空中...

身體倒在地上...

頭顱都跌落地上...碌咗兩圈...

我再回返轉頭，逐格逐格咁重播...

雖然話仲未可以影到我揮刀擋子彈嘅情況...

之但係...都叫影到紅光刀刃嘅殘影...

仲有嘅係...原來係影唔到刀氣...

不過已經夠晒型啦～

仲唔夠型吖？拍到咁鬼清楚仔細...真係型過龍喇...

點算...拍得咁清楚...我而家就咁走返過去，實俾人認出啦...

淨係單單呢段片，都已經有五百幾萬個Views喇...

我唔知而家香港有幾多人啦...我諗最少都有過半香港人睇咗呢段片啦...

個View數仲要急速增加添吖...

唔止吖...仲要勁多留言吖...

啲留言講乜？

“嘩！係唔係真㗎？拍戲咋嘛？”...“嘩！香港都有咁大製作？”...“屌你堅㗎！有冇睇新聞㗎？”...“嘩！咩人嚟㗎？！”...“嗰把係唔係激光劍嚟㗎？！”...“Star War吖？Jedi？”...“把激光劍好似武士刀咁㗎喎！點會係Jedi吖？”...“好撚型棍呀屌你！”...

今次真係麻煩...

今晚出完

三句預告

再睇返...有好多同類型影片...

有唔同角度唔同高度四方八面都有...

條條都好高質...好清楚...好細緻...

高清

應該唔止高清4K 5K
10K 120fps影片都似

今次飛揚仲唔仆街

型係型完啦、之後點埋舟

將咁多條片整合 整返個全息投射都得啦

柒到盡頭便是型

Im

仆到黐住塊地

唔知綽姿知唔知添

羅羅收藏 晚晚喺屋企loop到瞓著

邪神霸佔了我你好

一路磨住飛揚哥哥樣嘅攬枕 一路睇飛揚哥哥

不停落雨

又攬又磨
濕住嚟瞓

雨 不停落下來

唔知廢腸上次有冇漏低啲衫褲喺羅羅屋企呢

底褲

羅羅is痴女

羅羅is天真爛漫小妹妹

一定要沉冤得雪

power off

文
新icon

dllm(icon有聲)

最後校對中
正呀屌你（不過我仲未更新 未玩到）

出埋文先更新

上回講到飛揚見此地不宜久留...就拔足狂奔！
遠離建築物！望住山邊跑！
雖然啲途人都仲未知發生咩事...之但係見飛揚跑得咁快，都覺得驚訝！
飛揚跑到入樹林...跑到上山腳...喺幾棵大樹之間回望...應該夠遠...
附近都係得360姐...應該發現唔到飛揚嘅...
飛揚就拎部電話出嚟睇睇...有冇頭先嘅消息...
一睇...唔止有...仲有好多...
喺咁短時間內...仲要有勁多片Upload咗上網！
飛揚就撳段片睇睇...真係又清又楚！仲要一啲手震都冇！堅過拍電影！
完完全全清清楚楚拍低飛揚最型嘅一幕！
仲唔夠型吖？拍到咁鬼清楚仔細...真係型過龍喇...
點算...拍得咁清楚...飛揚而家就咁走返過去，實俾人認出啦...
淨係單單呢段片，都已經有五百幾萬個Views喇...
飛揚唔知而家香港有幾多人啦...最少都有過半香港人睇咗呢段片啦...
個View數仲要急速增加添吖...
唔止吖...仲要勁多留言吖...
啲留言講乜？
“嘩！係唔係真㗎？拍戲咋嘛？”...“嘩！香港都有咁大製作？”...“屌你堅㗎！有冇睇新聞㗎？”...“嘩！咩人嚟㗎？！”...“嗰把係唔係激光劍嚟㗎？！”...“Star War吖？Jedi？”...“把激光劍好似武士刀咁㗎喎！點會係Jedi吖？”...“好撚型棍呀屌你！”...
今次真係麻煩...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

再睇返...有好多同類型影片...

有唔同角度唔同高度四方八面都有...

條條都好高質...好清楚...好細緻...

而當中仲有新聞頻道Live緊...

我就撳一撳入去睇睇...

畫面一轉，就影住個接受緊訪問嘅潮友：「係吖係吖！係有個黑衣人Fing Fing Fing Fing！班賊就散晒喇！」

個潮友仲要手舞足蹈咁...但講嘢就1999...

口手唔可以並用就咪撚郁手郁腳啦屌你個嘴...

另外一個大叔就爭住講：「緊係唔係咁啦！我睇住有個黑影由嗰層...」

鏡頭立即影住上一層...

係頭先...我同羅羅食嘢嗰間連鎖咖啡店...

「超一聲就飛到落個匪徒背後！」

鏡頭立即影返金舖門外...

「同時間個匪徒分開咗兩件！初時都唔知咩事㗎！係當個黑影一轉身！後面嗰兩個匪徒都分開兩件之時，我先見到原來係一個黑衣人拎住把紅色激光劍斬開佢哋！」

咦喂！呢個阿叔又講到有板有眼咁喎！

「跟住點？跟住我咪見仲有兩個匪徒向佢亂槍掃射！然後個黑衣人好快手咁揮刀！」個阿叔又手舞足蹈...

「係！我好肯定佢係揮刀擋子彈！雖然好快！快到肉眼都睇唔到！但我可以好肯定好肯定！」個阿叔一邊手舞足蹈...一邊點點頭...

「跟住嗰兩個匪徒個頭就飛到半空中！身體跌落地！個死人頭都跟住跌落地上！碌咗兩圈！雖然睇唔到有刀氣飛出嚟，但我可以好肯定係用刀氣砍甩嗰個兩匪徒個頭！係！我可以好肯定！個距離咁遠喎！」個阿叔又扮晒橫斬咁...

嘩我屌！真係唔可以低估啲阿叔！

呢個阿叔嘅觀察力同FF力都屬頂級喎！

「之後？之後佢交返個細路女俾個爸爸之後，就一跳！跳咗上去！再一跳！跳上上一層！跟住就唔知走咗去邊喇...」

鏡頭一轉，就影住對...父女！

係頭先...我救嗰對...

「我哋搵到剛才被救嗰對父女！我想問下當時情況係點㗎？」支咪就指向爸爸...

「當時...當時好危險吖...」爸爸抱住囡囡，面上仲帶住緊張，「我諗...嗰時我諗住死緊㗎喇...」

「不過好好彩...好好彩有個黑衣人突然出現救咗我哋！真係我哋嘅救世者！」

救世...者...

「阿囡阿囡～講多謝吖～」

「多謝哥哥～」

望住個小妹妹...仲有少少花容失色...但都帶住微笑講多謝...

畫面一轉，就轉咗去...影住一名警察...

個警察睇嚟都幾大粒咁...

個警察回應記者嘅提問：「剛發生嘅金舖械劫案係有...五死...五個都係匪徒...冇警員傷亡...亦都冇平民傷亡...」

當然記者根本就唔關心呢啲嘢...

記者關心嘅係...我係咩人...

記者們異口同聲都係問黑衣人係咩人？咩來歷？

個警察繼續回答：「我哋冇呢方面嘅資料...唔清楚...我哋唔清楚黑衣人係咩人...仲有待調查...唔屬於我哋警方任何一個部門...始終殺人係嚴重罪行，唔理佢因咩事殺咩人，我哋警方都一定會全力追查同緝拿。」

今次真係唔止麻煩...仲好撚煩...

先唔好理班廢柴警察根本就係講廢話...

我哋SPIRIT一直都同警方有合作，佢哋上頭一定唔使佢哋做啲乜...查啲乜...直頭乜都唔使理...

而真正麻煩嘅係，資訊嘅傳播速度真係相當驚人...

短短十分鐘左右，已經傳遍整個網絡...

就連記者都咁快趕到...仲已經做埋訪問...

真係好撚煩...已經唔使旨意可以就咁著住件行者長袍行出街...

唔止我一個...其他行者都係...

長袍上嘅黑色暗花都影得咁清楚...其他行者就咁著長袍行出街，實吸引途人目光！

仆街喇...會唔會有乜懲罰㗎？

就喺呢個時候...

“嘶...嘶...”我聽到好似有人由草叢之間行緊過嚟...

『邊個？』我立即提高警覺，望向草叢！

我就望到...有個嬌小嘅黑色身影...由草叢行出嚟！

呢個嬌小嘅黑色身影係...

『羅羅？！』

羅羅拎住...我件黑色大褸，行到嚟我面前：「唉～使唔使走到咁遠...仲要走嚟山邊...攰死我喇～」

『呃...你...你點知我會喺度㗎？』喂...我冇通知到羅羅㗎喎...

「間諜程式吖嘛～我用間諜程式追蹤你嘅位置嘅～上次梁綽姿都未將你電話裡面嘅間諜程式全部清除～」羅羅古古惑惑咁笑笑口～

『吓？』乜係咁㗎咩？

咁仲有幾多個間諜程式吖？

係唔係我去到邊，羅羅都可以搵到我㗎？

咁我電話裡面嘅所有嘢，又係唔係知得一清二楚吖？

「你呢個人真係好特別～係就係好有正義感喇～不過搞著自己...值得咩？」羅羅又古古惑惑咁打量住我...

正義感...搞著自己...

「我哋SPIRIT係要低調...你吸引咗全世界嘅目光都算喇～仲要用埋身上唯一一支精神液...話唔定係呢區唯一一支添吖～」羅羅仲係古古惑惑咁打量住我...

唯一一支...精神液...

「逞一時英雄...值得咩？」羅羅仲係古古惑惑咁打量住我...

逞一時...英雄...

『我唔知咩係值得...咩係唔值得...價值點樣定...我的確唔係一個稱職嘅行者...之但係...我總算做到自己想做嘅事...』

冇錯...無私奉獻拯救與自己無關冇利益冇得著嘅人...違背SPIRIT嘅方針...

之但係...總算做到自己想做嘅事...

「你真係一個好特別嘅人...」羅羅帶住微笑打量住我，再掉件大褸俾我，「著返佢啦～」

『哦...』

「我同你去酒店先～」

『吓？』

「我呢邊就真係冇落腳嘅地方喇～只好帶你去酒店啦～你好易又唔知幾時突然又進入深層睡眠㗎嘛～」

『嗯...』

「咁就跟住嚟啦～」

『哦...』

今晚出完

三句預告

[Day 17－四出搜尋] PART 08

揭返開頂帽...拉返低個衫領...著返件大褸...就跟住羅羅行出樹林...行出山腳...

出嚟路旁，都見到有唔少警車...

去得酒店仲唔俾人報串

型係一時
比spirit 追殺就一世

已經將[Day 17－四出搜尋] PART 07 Upload上Facebook同紙言

如果係飛揚一個就話唔定
之但係有羅羅就唔同講法

我又唔信真係冇SPIRIT嘅行者表露過喺人面
唔好唔記得羅羅被SPIRIT嘅行者救嘅時候 都只係一個普通小妹妹

等我又去update先

仆街喇 唔通真係因為表露咗喺人面前...所以救羅羅嗰個行者被失蹤

1. 港豬走出豬欄
2. 關關難過關關過

好正吖

酒店拍拍拍

Dllm呢個好正

個豬欄未撞之前就爛咗

如果落埋雨就正

談心吖

有聲

喺落地大玻璃窗推車

勇武幫你撞爛啲欄
都要班豬肯出嚟先得㗎

成個看圖說故事出晒嚟

趁進入深層睡眠之前

有冇嘢射㗎

Power off早

究竟深藍睇到咁多被自殺案 有咩諗法

藍屍：殺曱甴天經地義

完全係納粹主義

正呀

想ex死好出奇咩

係公司笑咗出聲

[霸氣] 一齊睇下特朗普致土耳其總統嘅公函

咩料

I will call you later

使唔使咁大仇口

喺香港分手真係好危險

上回講到飛揚繼續喺樹林之中，上網睇有關自己嘅報導。
有新聞Live訪問當時在場嘅人。
一個阿叔聲色俱厲手舞足蹈咁憶述返當時情況。
嘩！阿叔嘅FF力真驚人！
然後...被飛揚救返嘅父女都透過Live多謝飛揚。
而警方就話乜都唔知！會全力追查！
查你老母咩！自己知自己事啦查！
飛揚都覺得好麻煩...
就喺呢個時候，羅羅嚟咗！
又會知飛揚喺度嘅？！
原來上次綽姿都未將所有間諜程式刪除！
咁㗎咩？！
搞到自己咁麻煩...又用埋唯一一支精神液...
「逞一時英雄...值得咩？」羅羅仲係古古惑惑咁打量住飛揚...
逞一時...英雄...
『我唔知咩係值得...咩係唔值得...價值點樣定...我的確唔係一個稱職嘅行者...之但係...我總算做到自己想做嘅事...』
冇錯...無私奉獻拯救與自己無關冇利益冇得著嘅人...違背SPIRIT嘅方針...
之但係...總算做到自己想做嘅事...
「你真係一個好特別嘅人...」羅羅帶住微笑打量住飛揚，再掉件大褸俾佢，「著返佢啦～」
『哦...』
「我同你去酒店先～」
『吓？』
「我呢邊就真係冇落腳嘅地方喇～只好帶你去酒店啦～你好易又唔知幾時突然又進入深層睡眠㗎嘛～」
『嗯...』
「咁就跟住嚟啦～」
『哦...』
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 17－四出搜尋] PART 08

揭返開頂帽...拉返低個衫領...著返件大褸...就跟住羅羅行出樹林...行出山腳...

出到嚟路旁，都見到有唔少警車...

亦都有唔少警察巡緊...

算唔算話好緊張？又唔太算係...

而途人都議論紛紛...

再見可以是朋友架

由於我仲處於精神化狀態，我可以聽到...

「喂喂喂！好似好大件事喎！」

「係吖係吖！頭先東薈城嗰邊有械劫案吖嘛！」

「械劫案都唔大件事吖！有神秘黑衣人出現呀！」

「咩神秘黑衣人吖？」

「上網睇啦！上晒網喇！」

一路跟住喺羅羅身邊行...

「喂！你知唔知頭先好大件事呀？」

「知啦！頭先我都喺嗰邊！」

「嘩！真㗎？咁你見唔見到呀？」

「見到呀！揸住紅色激光劍嘅黑衣人呀嘛！」

「堅㗎？」

「堅㗎！真係一刀刀咁斬鳩開啲劫匪㗎！」

一路偷聽...

「究竟個黑衣人係咩人嚟㗎？」

「警方話唔關佢哋事㗎喎！」

「班警犬講乜都冇人信㗎啦！會唔會係大陸嘅秘密組織吖？」

「大陸邊有咁正義呀？」

「可能係想借班匪徒展示能力呢！」

「唔知喇...不過如果真係...咁香港都幾危險...」

「又唔好諗到咁灰～話唔定係救世者呢～」

身邊嘅途人都係談論緊我嘅事...再唔係就睇緊手機...睇緊網上啲片...

真係好麻煩...

雖然佢哋都留意唔到，同佢哋擦身而過嘅我就係嗰個黑衣人...

不過真係夠晒麻煩...

我哋呢啲秘密組織...成為城中熱話...

東薈城裡面有唔少位置已經封咗...

裡面比起頭先更加多人...

除咗話多咗嚟湊熱鬧嘅八卦市民之外，仲有好多警察...仲有勁多記者朋友...

我相信，如果單單係械劫案嘅話，係吸引唔到咁多人...

跟住羅羅身邊喺人群之中穿插，好唔容易先嚟到酒店Check In。

酒店嘅大堂都有幾個警察向酒店嘅職員及客人查問。

我同羅羅就盡量避開佢哋...遠離佢哋...

免得再添麻煩...

然後總算順利上到嚟酒店房。

係一間...標準客房。

『其實...都唔使嚟酒店咁貴...』我行到去窗邊，望一望窗外嘅風景...

深層睡眠姐...又唔係嚟過夜...

「冇所謂啦～呢頭又冇時鐘酒店～又唔知你會瞓幾耐～」羅羅都行到嚟我身邊，望一望窗外嘅風景～

『呃...我俾返錢你...』都係因為我...

「唔使俾嚟俾去咁麻煩啦～」羅羅又冇所謂咁嘅樣～

『呃...好似唔係咁好嘅...』酒店房錢都要女仔俾...

「我的確係同其他行者一樣斤斤計較～除咗你～」羅羅帶住微笑望住我～

『呃...』唔好對我咁好好唔好...

「唔使唔好意思喎～」羅羅就行去個浴室睇睇，「嘩嘩嘩～玻璃幕牆嚟㗎～去廁所咪睇晒囉～」

『哈哈～你Book咗情侶房吖？』我望住坐喺廁所蓋板上嘅羅羅～

「係吖係吖～我哋兩個Book房喎～梗係要Book情侶房先可以掩人耳目㗎嘛～」羅羅行返出嚟，瞓上大床，「連床都係雙人大床嚟㗎～」

『係吖係吖～掩人耳目吖～未夠秤都Book到房～』我都坐喺床邊，望住瞓平晒嘅羅羅。

「有幾出奇～點吖？諗緊咩吖？」羅羅古古惑惑咁打量住我～

『冇...冇諗緊咩...只係諗緊...頭先出手...』我嘅腦海不斷Loop住頭先嘅畫面...

「後悔吖？後悔白白浪費咗支寶貴嘅精神液吖？」羅羅仲係瞓喺床上，古古惑惑咁打量住我～

『唔係...我冇後悔...反而係...好爽...』心裡面...一直暗爽...

「哦？」羅羅一頭問號。

『將一個生勾勾嘅人...斬開...身首異處...死喺你面前...好爽...』輕易將生命奪走...

「你...好少殺人？」羅羅天真咁望住我～

『我...真係唔算多...我冇殺過無辜嘅人...』

「無辜？」

『嗯...』

「冇話無唔無辜㗎喎...」

『唔係...唔係...唔係話委託要我殺咩人就咩人...而係...唔關委唔委託事...係一啲該死嘅人...』該死嘅人...

「該死嘅人？」羅羅又一頭問號咁打量住我。

『好似話頭先班悍匪...好似話...西貢獻命班仆街...』佢哋都係該死...

「你真係好特別...」羅羅帶住微笑打量住我。

『吓？』又特別？

「你呢種...」羅羅望住個天花板諗咗一諗，「算唔算係替天行道？」

『呃...』我又唔覺得自己有咁偉大...

「我哋SPIRIT唔應該有呢種想法...」羅羅又再打量住我。

『我...我知...』我都明...

綽姿都有講過類似嘅嘢...

傭兵吖嘛...睇錢做嘢...冇話對與錯...冇話正與邪...

「不過你就有呢種想法～」羅羅帶住微笑望實我～

『呃...我的確唔係一個稱職嘅行者呢...』冇錯吖...因為我有多餘嘅想法吖嘛...

「然而...」羅羅又諗一諗，「你唔係一個唔稱職嘅行者咁簡單...」

『吓？』咩意思？

「你...有一顆仇恨之心...」羅羅認真咁打量住我。

一顆...仇恨之心？

「我哋SPIRIT收錢做事...咩事都會做...算係邪道...但你都唔可以話單單係想伸張正義...」

我唔可以話...伸張正義...

「你殺死壞人，會感到快樂...興奮...因為你有一顆仇恨之心...」

殺死壞人...感到快樂...興奮...

「你唔會對壞人存有惻隱之心...只有除之而後快...」

唔會對壞人存有惻隱之心...只有除之而後快...

「你...會殺壞人成癮...比起SPIRIT更邪道...更邪惡...」

我...比起SPIRIT更邪道...更邪惡...

「你...係一隻惡魔...」

我...係隻...惡魔？

突然…

「嗯？」

覺得有啲攰…

「又差唔多...」

好眼瞓…

「果然真係...又突然進入深...」

四肢乏力…

開始…失去…

…

..

.

今晚出完

三句預告

上完朝早第一堂之後，下一堂又要等到Lunch過後先有堂。

最鬼憎就係呢啲天地堂。

我同阿月都唔想困喺監獄，所以都係行咗出去。

有時候真係不如不見

聽晚要去食飯
所以會提早到早上10:30出文

有故分享？

有時真係好難王見嘅
好奇怪㗎嘛種感覺

飛揚從此神獸化

鶳

斬死幾個強盜都可以爽半日、如果直接搞老解/西貢逆命佢仲唔斬到等唔到手？

萬人斬 諗起都興奮

@飛揚

日大學選美驚現「146cm蘿莉」！空靈系小隻馬引網暴動：戀愛惹~

今朝J咗喇

廢腸：大學生嚟㗎

成咗年 合法蘿莉嚟㗎

成年幼體

麻包袋: 真香港人革命行動平台

摘要： 一套完全非大台以電子貨幣運行的投票懸賞系統，使用者可以在平台上提出任何項目與行動。集合匿名大眾捐助的電子貨幣懸賞金促使該行動的發生。同時創立時間撰擇權，精確結合行動時間獲得此筆電子貨幣懸賞。設立首要目標製造對家恐慌，或期望達到作為談判的籌碼。

引言
麻包袋行動，一個講咗好耐仍未執行過既行動。眼見對家每日所作所為，唔讀書去維護法紀;濫用武力去維持治安;笑住開槍去保障市民生命財產伸張正義？昨日岑先生被襲擊，我地已經忍無可忍。我地需要俾一個個被冤捕，被毆打甚至已去世既無辜手足一個交代。
我哋需要一個麻包袋懸賞系統，善用老豆搵仔等等既資料同麻包袋系統化做我哋嘅籌碼，召喚我哋全能既IT爸絲同每一個人既努力，誓要打贏一場我們未來自由嘅革命。

系統介紹
一個平台可以自由提出任何嘅行動與項目，行動完成後涉及的行動者會獲得巨額賞金。例子如下，用戶在此平台提出行動X後，大眾對行動X進行電子貨幣匿名捐款並且帳戶獲得投票權，同時有意欲去完成行動X的任何人可以購買時間選擇權選擇進行行動的時間。當行動X事件發生後會進行時間記錄，再由持有投票權的大眾投票決定是否符合要求。投票通過後按比例分發到與持有吻合時間選擇權的用戶錢包中。

使用電子貨幣
相信不少巴絲對電子貨幣都有少量嘅認知。我們暫時只會接受比特幣和以太幣，交易完全透明讓用戶可清楚查看貨幣池資金去向，同時滿足可作為匿名懸賞條件更可完全避開資金被凍結風險。在此提醒，選擇電子貨幣時請注意！請儘量不要接觸任何非主流電子貨幣，有可能導致完全損失。

參與者時間撰擇權
我們無法確保懸賞可完全落入行動參與者手中，但我們為了實現懸紅機制而提出時間撰擇權。為防止被濫用，大眾必須捐款超過特定金額後才何填寫時間選擇權。選擇權可以選擇行動發生的日期與時間，當行動發生後賞金會分發到吻合錢包中。例子：行動X在10月17日被提出，用戶在10月17日可以取得10月17至23日（6日內）的每兩小時範圍選擇權，FC及投票後賞金會平分到持有選擇權在10月22日下午10時到12時（行動X1910152224）的用戶錢包中。

SPIRIT的前身??

你知得太多

上回講到飛揚跟住羅羅行返出樹林。
街上明顯多咗警察巡邏。
而仲處於精神化期間嘅飛揚，偷聽到街上嘅途人都對黑衣人殺匪徒勇救小妹妹表示關注。
唉...真係麻鳩煩...
去到酒店Check In，酒店裡面都有唔少警察查問職員同顧客。
飛揚同羅羅都盡量避開...免再添麻煩...
上到酒店房...係情侶套房...
羅羅話要掩人耳目喎～
飛揚講返起殺人好爽皮...殺壞人...殺該死嘅壞人...
羅羅覺得飛揚唔止唔係稱職行者咁簡單...
「你殺死壞人，會感到快樂...興奮...因為你有一顆仇恨之心...」
殺死壞人...感到快樂...興奮...
「你唔會對壞人存有惻隱之心...只有除之而後快...」
唔會對壞人存有惻隱之心...只有除之而後快...
「你...會殺壞人成癮...比起SPIRIT更邪道...更邪惡...」
飛揚...比起SPIRIT更邪道...更邪惡...
「你...係一隻惡魔...」
飛揚...係隻...惡魔？
突然…
「嗯？」
覺得有啲攰…
「又差唔多...」
好眼瞓…
「果然真係...又突然進入深...」
四肢乏力…
開始…失去…
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

在香港 除咗故裹面做唔到

上完朝早第一堂之後，下一堂又要等到Lunch過後先有堂。

最鬼憎就係呢啲天地堂。

我同阿月都唔想困喺監獄，所以都係行咗出去。

而我哋一早就食咗早餐～又唔肚餓～

呢邊又...乜都冇...就連想搵間咖啡店坐陣都唔得...

所以，我同阿月都係喺屋苑嘅花園搵張凳坐坐。

『唉～真係好鬼憎天地堂呀！』我一坐低，就發牢騷！

「冇計啦～鬼叫我哋爭取唔到調時間咩～」阿月坐喺我身邊，踢踢對腳仔～

『我哋已經成班一齊去嘈佢㗎喇喎...』仲要嘈咗好幾次...

「咁話事嗰個都唔肯做嘢，你有幾多人去嘈都冇用㗎啦～有咩辦法姐？」阿月伸個懶腰～

『公平咩？！』點解呢個世界咁唔公平㗎？！

「係咁㗎啦～少部份有權力嘅人話晒事～大部份冇權力嘅人淨係得個嘈字～就係咁唔公平㗎喇～」阿月挨喺張凳～

係吖係吖...就係咁唔公平吖...咁可以點姐...

「不過都好彩～今日天氣都唔錯～幾清爽～」阿月望住天空～

『都係嘅...』就喺我都同阿月望住天空之時...

突然！

“沙！沙！”有個黑影由幾棵樹之間飛出！

“啪！”一聲撞咗埋一樓住所嘅玻璃窗！

喺短短嘅一秒之間...我望清楚...係一隻...

『斑鳩？』仲乜咁戇鳩...撞咗埋...

我呢頭都未諗完成句出嚟...

“沙！沙！”又有個黑影由幾棵樹之間飛出！

喺短短一秒唔夠之間...我望清楚...係一隻鷹將隻斑鳩爪住！

隻鷹雙爪爪緊斑鳩！一個轉身就飛咗上簷蓬！

望住隻鷹踩實隻斑鳩...居高臨下咁望住我哋...就好似同緊我哋講：「望咩吖望？未見過捕獵呀？」

嘩...型到呢...

不過隻被鷹踩實...等待死亡來臨嘅斑鳩就真係...

『好慘...』已經知道自己死硬...掙扎都無謂...

「嗯？呢啲都係弱肉強食～物競天擇～適者生存～」阿月又看破紅塵咁嘅樣～

『係係係～唔係隻斑鳩被鷹食，就係隻鷹餓死～呢啲都係大自然嘅法則～我哋都唔應該插手～唔應該干預～袖手旁觀就啱㗎喇～上帝就好似我哋咁㗎喇～睇住我哋人類之間弱肉強食～物競天擇～適者生存～』啱㗎喇啱㗎喇～

「嘩～講到上帝添吖？」阿月半帶恥笑望住我～

『你話唔係咩？點解上帝仲未出手拯救世人吖？點解仲要我哋呢啲無辜嘅人成為狗官奸商霸權嘅奴隸吖？咪就係弱肉強食～物競天擇～適者生存～佢就袖手旁觀就得㗎喇～』幾咁理直氣壯～

「咁係你唔去反抗姐～又怪上帝唔出手吖？」阿月半帶恥笑咁打量住我～

『嘩？點反抗吖？佢哋之所以能夠企喺最高位，唔係因為佢哋用正途爬上去...而係用旁門左道踩啲屍體上！仲要用權力折斷所有能夠爬上去嘅路喎！咁邪惡擺明就係惡魔嚟㗎啦！上帝仲唔肯出手？』等咩吖仲？

「係咯？擺明係惡魔嚟㗎啦～咁點解上帝仲唔出手呢？」阿月又好似等緊我講落去咁～

『就係因為想搵我哋做實驗囉！睇吓我哋呢啲低智慧物種困喺一個咁細小嘅地方弱肉被迫強食會演化成幾咁唔公平嘅文明囉！』我哋人類根本就係上帝嘅實驗品！

「嘩～環形山吖？」阿月又半帶恥笑咁打量住我～

『擺明就係啦！』乜嘢自由意志根本就係實驗嘅一部份！

「花哈哈～咁你係上帝嘅話，你又會點做呢？」阿月又等我回答～

『我？我有上帝咁大能力，一定審判呢個世界！將啲邪魔外道一一消滅！』我絕對唔會坐視不理！

「你唔係咁正義囉～」阿月又半帶恥笑咁擰擰頭～

『吓？』咁都唔叫正義吖？

「你根本就係帶住仇恨去懲誡壞人～」阿月諗一諗，點點頭～

『有問題咩？』我先係正義！！！

「問題在於...你有咁嘅能力...要壞人死...就死...完全冇俾機會人反抗...公平咩？」阿月又一副諗嘢樣～

『公平咩？我以大能消滅邪惡，仲要講公平？』都係嗰句...我先係正義！！！

「唔應該係咁...上帝唔會咁做...上帝係想...正義嘅一方能夠集結起嚟...一齊打倒邪惡～」阿月又好似好滿意咁點點頭。

『痴線～做乜要咁多此一舉？都話上帝係變態㗎啦～』咁鍾意睇啲物種自相殘殺～

「難道要帶住仇恨嘅心去儆惡懲奸先正常？」阿月打量住我。

『我唔覺得仇恨邪惡有咩問題。』因為仇恨...先有決心...

「仇恨本來就係邪惡來源嘅一種...」阿月再諗一諗...

仇恨本來就係...邪惡來源嘅一種？

「仇恨...最終會令你成為惡魔...」阿月對我莞爾一笑...

仇恨...最終會令我成為...惡魔？

慢慢...隻爪住斑鳩...正要向天際飛走嘅鷹慢慢停落嚟...定格一樣...

整個空間都停頓落嚟…整個空間都變成灰色...分裂...

分裂到阿月嘅莞爾一笑之中...粉碎...飄散...

當我再次有意識之時...再次睜開眼之時…

『惡...惡...天花...』陌生嘅天花板？

眼定定望住白色嘅天花板...呢度...呢度係...

「終於醒喇？」呢把係...羅羅把嬌俏聲！

就喺我身邊...

我擰轉頭一望...

羅羅就瞓喺我身邊...帶住微笑...眼定定咁望住我！

今晚出完

三句預告

[Day 17－四出搜尋] PART 09

我望住羅羅一對迷人嘅大眼睛...

好近...我同羅羅嘅距離...不到五厘米咁近...

已經將[Day 17－四出搜尋] PART 08 Upload上Facebook同紙言

今日嘅文已經出咗喺第33頁

好多神秘嘅地下組織喺冇人知嘅情況之下運作緊
假如連我哋都知道 咁就唔係神秘嘅地下組織啦

飛揚係時候要覺醒啦
當初打必然同偶然果陣既氣勢要返黎啦

覺醒變惡魔

所以唔會亦唔可以大眾化
要做都只能好似黑社會咁祕密做

要比起黑社會更袐密

The first rule of SPIRIT is: You do not talk about SPIRIT

睇嚟高才鳩好清楚SPIRIT咁喎

I can neither confirm nor deny

綽姿一睇就肯定估到係飛揚做

飛揚打死唔認既話綽姿都係吹佢唔脹既

日倫：喂，你個隨行者又……

明明你都係行者

一眼就認得出

唔認仲死喎

真係漆黑中的螢火蟲

綽姿會以為廢腸想型俾羅羅睇
跟住又會叫佢小心羅羅

又要等到星期一

我係被捕食嘅斑鳩

係正義感

只要搞到一支lv1返黎頂返條數應該都可以講得過去既

好快又兩日

反抗

唔講都唔記得要搵精神液

睇黎飛揚真係想死

飛揚不嬲都冇記性

黨鐵想點㗎 11點未夠就冇K51
又冇公告 搞到我等咗大半個鐘
執柒咗佢啦

迷惑狀態
SAN -10000

嘩就黎爆post

開咗成二十日都未爆喎

明明就係單純嘅冇記性

仲有成百幾

唔知會唔會一個月呢

終於追晒文

借個位嚟
【史詩】【同人】《周公Online》（2）

聽日就同你推爆佢

依排成日都係咁 最白痴係佢個app仲寫話服務緊
有埋幾時有車

一次過係唔係好爽

要推成百幾個

真係痴撚線
明明又冇封路又冇搞佢啲巴士 佢咁都冇啦啦停
完全唔知咩事 要搞到咁擾民

推！

最快都星期一啦

各位早晨
香港人 加油 反抗 平安

出緊

平安嘛？

冇事
因為我一直都係零存在感

有時零存在感先有最大作為

無用之用

莊子

唔起眼先方便行事

龍珠入面嗰個？

成日都有利用呢點
喺個故入面做調查型行者應該一流

識嘢

Sleeping dogs
而且識數學應該對做調查型行者好有幫助

睇嚟你哋兩個都係調查型行者

情報+推理

不知不覺融入喺人群之中

big data搵自己嘅命中註定

點知404咗

陰公豬

F5多幾次可以搵得到呢

投胎

投胎都未必投啱胎

腸 鳩

妹妹仔腸鳩

你個vpn點呀依家

隔離po見到

你又知佢有用VPN嘅

正吖喂

好想要吧

Surfshark VPN 帳號開心些牙 (已課金)

誠邀各位巴打一齊測試極限，
睇下 Surfshark 最多可以連幾多部機，
為公平起見每人最多只可同時連兩部機，
如：1 PC + 1 Phone。

極不專業 VPN 速度測試
Surfshark VPN Server: 日本 M247
Speedtest Server: QTS HK

Network: Wifi 5G

Network: SMT 4.5G

咁堅

久違的文

仲有一分鐘

上回講到飛揚夢見同阿夢上完早上堂，下堂要等到下午先上...
無所事事又唔想困喺監獄，所以就同阿月去屋苑嘅花園坐坐。
咁啱就俾飛揚見到鷹捕斑鳩嘅一幕！
阿月就又話咩物競天擇適者生存嗰啲啦～
飛揚就覺得上帝真係變撚態！咁鍾意袖手旁觀睇住弱肉被強食！
咁唔係點姐？
點？幫拖啦！一嘢清鳩晒班仆街賤狗！
喂...又唔可以咁講㗎喎...係你哋唔團結起嚟反抗咋喎...怪個天吖？
咁個天有大能㗎嘛！審判班仆街先叫做有天理㗎嘛！
飛揚呢種想法只係出於仇恨～咁樣唔啱㗎～
仇恨...係罪惡嘅來源嘅一種...咁樣落去...飛揚只會變成一隻惡魔...
當飛揚再次有意識之時...再次睜開眼之時…
『惡...惡...天花...』陌生嘅天花板？
眼定定望住白色嘅天花板...呢度...呢度係...
「終於醒喇？」呢把係...羅羅把嬌俏聲！
就喺飛揚身邊...
飛揚擰轉頭一望...
羅羅就瞓喺飛揚身邊...帶住微笑...眼定定咁望住佢！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 17－四出搜尋] PART 09

我望住羅羅一對迷人嘅大眼睛...

好近...我同羅羅嘅距離...不到五厘米咁近...

「你真係...好瞓得喎～」羅羅嘴對嘴咁貼住我...

『呃...呃...係...咩...』我想保持返少少距離...

但身體卻很誠實...完全硬晒咁唔捨得退開...

「係吖～你一瞓就瞓到夜晚喇～」羅羅帶住微笑～眼仔碌碌咁望實我～又用隻嫩滑手仔摸摸我塊面～

『呃...原來...原來已經...夜晚喇？』我偷偷望望間房...就只有暗淡柔和嘅燈光照明...

「嗯～都成八點㗎喇～」羅羅繼續用隻嫩滑手仔摸摸我塊面～

『原...原來我真係...瞓咗咁耐...你...你一直都瞓喺我身邊？』我被羅羅一對迷人嘅大眼睛吸引住...

「嗯～冇嘢做～又想親近你多啲吖嘛～」羅羅再貼埋啲～再貼近啲～直接攬住我～瞓喺我身上～

羅羅對小饅頭...壓晒埋嚟...

嘩嘩嘩唔得...羅羅成個人...壓喺我身上...

一個十四歲嘅小妹妹...幼嫩嘅身體...清新嘅少女香味...

唔得...唔得喇...有反應喇...我下面...

羅羅仲要騎住我...用佢下面壓住我條巨棒...

雖然話仲有褲隔住...之但係...羅羅一定感覺到...我扯到硬晒...

羅羅對手箍住我條頸...下身就用佢嘅陰部...掃我條巨棒...

羅羅情意綿綿咁望實我...扭動佢下半身...磨我條巨棒...

被一個十四歲嘅小妹妹...磨...唔得喇...唔得喇...我忍...忍唔住...

我雙手捉實羅羅條纖腰！阻止佢繼續扭動：『係...係呢...邊度仲有精神液賣...有冇頭緒？』

唔得喇...再咁樣俾羅羅磨...我真係會忍唔住...侵犯佢...

羅羅都乖乖地唔再扭：「有就真係有啲頭緒嘅～聽講有神秘商人賣精神液...」

『神秘商人？』係咩人嚟㗎？

「嗯～」羅羅點點頭，「有冇興趣跟我去？」

有冇興趣...跟羅羅去...

『嗯...好吖...』興趣就一定有啦...

都成八點...仲未買到精神液返去...

而家你話有咩咩神秘商人賣精神液喎，我就梗係要跟埋去啦。

係係係...全部都係藉口嚟～其實係我想可以同羅羅一齊耐啲姐～

「咁好啦～」羅羅落一落床，「準備好就出發啦～」

望住羅羅喺梳妝檯前，對住塊鏡梳梳把秀髮...

總係有種失落...

冇得再同羅羅一齊瞓喺床上...俾佢騎住...俾佢磨...

唉～我做乜要做聖人姐...

有個未成年嘅小妹妹送到埋嘴邊都唔食...

FF好喇...羅羅並唔係一個普通嘅未成年小妹妹...

羅羅係一個...比起綽姿更狠毒嘅執行者...

就喺呢個時候，放喺床頭部電話震震...

係...係我部電話？

我拎喺手一睇...係綽姿打嚟...

唔使問都知一定係打嚟問我買到精神液未啦～

不過都要接聽嘅...

我就滑動接聽：『喂？』

「喂哥哥～你而家喺邊吖？」綽姿扮到勁嬌嗲咁～

『我...我喺...酒店...』做乜一開聲就咁嬌嗲？

應該係因為...佢身邊有...其他人...

「係吖？買到想買嘅嘢未吖？」綽姿仲要隱瞞咗“精神液”～

『呃...未吖...仲未吖...不過...羅羅話可能知道邊度有得賣...』我都係繼續匯報...

「哦？你同緊佢一齊？」綽姿繼續扮嬌嗲～

『嗯...係吖...咁啱遇到...』我偷偷望羅羅一眼...

羅羅就急急腳咁行去玻璃幕牆圍住嘅浴室：「急急急急...」

望住羅羅行到去坐廁前...正要將條緊身褲拉落嚟...

我立即擰轉身！唔好望！唔可以望一個只係得十四歲嘅小妹妹去廁所㗎！

「係吖？咁你要小心啲喎～」綽姿仲要好關心我咁～

『哦...好...好...我會小心...』小心？

係叫我...小心羅羅？

「嗯～我而家喺茵婷屋企做緊功課吖～今晚會喺佢屋企食埋飯～食完飯仲會溫多陣書先返～唔使擔心我～」綽姿再交代佢嘅現況～

『哦...好好...』果然真係...

當一聽到綽姿扮住嬌嗲咁嗌我哥哥之時，我就估到佢係同緊茵婷一齊...

係估唔到...上咗茵婷屋企...

我都想上茵婷屋企吖～

茵婷呢個學生妹...係喺我身邊最正常嘅學生妹嚟㗎喇...

唔好唔好...唔好FF太多...絕對唔可以FF茵婷...

俾綽姿知道我有打茵婷主意嘅想法...只係輕輕諗一諗...都必定死無全屍...

「咁好啦～今晚見啦～係吖係吖飛揚哥哥～唔使擔心綽姿㗎～」臨尾我仲聽到...茵婷把甜美聲～

『哦...咁好啦～今晚見啦～』小妹妹吖～小妹妹吖～真係心都軟埋喇～

「拜拜～」綽姿同茵婷一齊好嬌嗲咁講聲拜拜～

『拜拜～』

隔離po見到佢留言

收咗線之後...

小妹妹吖～小妹妹吖～點解咁難得身邊有咁多小妹妹...就冇個食得㗎？

真係好撚慘吖屌你老母...

唉...算啦...就算真係有一個食得嘅可愛小妹妹除晒衫咁喺我面前等我食...我都唔夠膽食㗎啦...

唔可以對唔住阿月㗎...

我仲要返去搵返我嘅阿月㗎...

冇錯...一定有方法...一定有機會...俾我返翻去...屬於我嘅年代！

今晚出完

三句預告

「點吖？梁綽姿打嚟問你有冇進展吖？」羅羅都去完廁所行返出嚟。

『嗯...係吖...我同佢講咗會跟你去搵精神液...』我望一望羅羅...真係好迷人...

輕輕撥弄佢把秀髮...著返好件大褸...一舉手...一投足...都吸引住我...

你真係乜類型嘅post都睇㗎喎 咁多時間㗎咩

上回講到個段打錯咗名

打錯咗阿夢
今日有啲急趕 上回冇做到校對

又有食唔食

唔食得㗎唔食得㗎 會中毒㗎

咁樣一路死忍落去會唔會忍到變習慣、搞到就算返去見到阿月都硬唔起？

各位社畜點睇

覺唔覺返甲級寫字樓先係真正office工

#88 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

廢腸答嘅答案
全部都係綽姿最唔想聽到嘅

啱啊 綽姿係電話嘅另一邊都應該硬曬 硬曬個拳頭

咦我都係用呢個vpn

話唔定大戰幾百個回合 第二朝睇吓邊個坐輪椅

我唔知 我做過校工咋

但茵婷喺身邊 綽姿唔表露得

但要忍住忍住

保障自己 要用VPN

呢個故成日睇到谷精，想射射唔出嘅感覺

咁都唔食

唔可以對月月唔住㗎

又話阿月性冷感？

早
巴打d gif邊度搵㗎

巴打蝦我

早
又真係幾正

係飛揚話忍咗咁耐好想要 阿月睇住畫話咁問：「搞掂未吖？」

風鈴早晨

冇記錯好似唔只一次提過阿月係比較清心寡慾？

逆行者

係 對性冇乜要求

會唔會秒射

新Post已開